(校園、穿越、奇幻)今年我三十三歲,回到了1998年(13)

這是此故事在ＬＩＨＫＧ的第十個ＰＯＳＴ，最近狀態持續低沉,如果仲想不到辦法衝擊一下,相信難以繼續,要想辦法衝過這難關,已突破五十萬字.

請大家為我集氣，你們的支持就是我最大的動力，集氣方式不外乎正評、推ＰＯＳＴ、ＳＨＡＲＥ個故出去。

希望各位繼續大力支持，集氣與我共同完成三部曲。

小弟FACEBOOK專頁:

對上一個POST:

紙言大概一星期一更:

喜歡小弟的創作手法，可以看另一個以完成的作品
(純愛、洋蔥、懸疑)她從A片走出來(舊名:我女友竟是田中美佐)(更新至結局):

石梨家

成皇志：

故事主角，因墜進了倫敦金騙局，走上天台跳樓自殺，當他著地一刻回到了１９９８年，回到過去後，性格劇變，由之前的懦弱怕事變得自信、大膽、有主見，有多個別名：大鳩志、城隍廟、小志、老成的稱呼。

成家興：主角之弟，１９９８年時，是一名小六學生，喜愛打機

成人豪：

主角之父，果仁幫的過氣大佬，因貌似張耀揚，被稱為耀揚或高佬豪，以前是拳手，武技高強，但現在無業，因主角目睹他打主角的母親，所以兩人關係並不融洽。

青雲：成人豪手下，寄居在主角的家，在酒樓當侍應。

肥佬陞：成人豪手下，寄居在主角的家，睡覺時鼾聲好似打雷，在馬欖當馬伕，欠了主角的人情，多次相助主角。

其他家人：
母親：與成人豪分開後，搬到了油麻地的天台屋居住，好像已經有第二段感情。

阿婆：蕭愛，客家人，廚藝非凡，能操流利的廣東話、福建話、普通話、潮洲話、閩南話。

阿公：黃林，偶像為蔣中正、杜月笙，九七前，每逢雙十節會把青天白日滿地紅旗掛在窗外，加入了親國民黨的組織棉總，曾做出以個人之力力挫四名左仔的記錄，年青時，拒絕了當時港督葛量洪招攬。

五舅父：已婚，育有一女，在機場的一間運輸公司工作。

其他人物：
顧琛琛：在中一時，與主角同一班，與管佳莉及布正麗友好，與布正麗及湯仲謀陷入三角關係，失蹤了一段時間。

顧晉榮：阿興的小學同學，與阿興感情要好，為人醒目，經歷了拳佬事件，開始崇拜主角，很擔心離家已久的姐姐顧琛琛。

游大輝：主角的小學同學，又名瀨屎輝，在原來的時空因小事不相往來，主角回到１９９８，主動和解，暗戀宛琳珊。

金碧韻：蛇果日報的女記者，對成皇志的事蹟很好奇。

范倚敏：過去的時空是一宗震驚中外兇殺案的受害人。

吳林紫娣

４Ｄ班

女同學

管佳莉：

主角的初戀情人，吳林紫娣的校花之一，學業成績優秀，為人好勝，在２０１６年時已婚，育有一名女兒，主角回到１９９８，他們剛分手兩三個月，主角一直對她念念不忘，主角曾經誤會他的人格，後來證實誤會一場。

曾倩萍：管佳莉的最好朋友，黎早強說她像白老鼠，陳依官的暗戀對象。

宋蓮：管佳莉的朋友，教唆管佳莉與主角分手，貌醜體胖心黑格衰，與主角互相討厭。

宛琳珊：

吳林紫娣校花榜第二名，貌似佐佐木希，是一名上進、渴望脫貧的女孩，在２０１６時，介入賭王兒子的婚姻，曾與陸泳祥相戀。
香骨珊珊、俏臉凝雪、眉如遠山秋黛、眸如盈盈秋水，在窗外陽光映照下，白色的校裙輕紗搖曳，那雙比輕紗更滑嫩的修長美腿，呈現出白玉色的光暈，那種林黛玉式的病態美很惹人憐愛。

成敏研：吳林紫娣第一女運動員，年紀比主角要大上兩三年，暗戀主角，在２０１６時，是一名女警，育有兩子一女。

盛衣貝：學校羽毛球隊成員，與楊鳳瑤友好，曾與郭左杰相戀。

蕭娟惠：貌似怪味花，體形肥胖，被黎早強戲稱為蕭后。

方詠珊：吳林紫娣的校花之一，典型美少女，為人隨和愛笑。

楊德如：因體味濃烈，被黎早強稱為胡斐。

男同學

黎早強：

畢業後深潛不見蹤影，花名黎早洩，鋤ＤＥＥ會鐵腳之一，與主角在中三時已認識，有獨特審美眼光，為人口沒遮攔，大半班４Ｄ班同學的花名，亦出自他口。

郭左杰：鋤ＤＥＥ會鐵腳之一，貌似歌星魯樹安，曾與盛衣貝相戀，在２０１６年時已婚，育有一子一女，被黎早強稱為小西杰。

姚智風：鋤ＤＥＥ會鐵腳之一，十多年如一日的中間分界長髮及黑色粗框眼鏡造形，被黎早強稱為馬上風。

陳依官：

與同學及老師保持良好關係，學業成績優秀，但不修邊幅，暗戀曾倩萍，被黎早強稱為衣官禽獸。

陸泳祥：

2016年時，當上PTU，身在建制保護中，痛恨一切與保王派為敵的反對力量，暗戀楊鳳瑤，其後又與宛琳珊相戀，學校足球的隊員，體能優秀，但學業成績極差，被黎早強稱為陸泳犬。

林海原：

體形矮小，與陸泳祥友好，家中小康，住私樓，有鋪頭，學杖足球隊成員之一，球技了得，成績平平，被黎早強稱為林海狗，暗戀布正麗。

霍去登：年紀比主角大上兩三年，與林海原的哥哥友好，知道很多吳林紫娣學生們與石梨８座黑社會的事情。

何敏傑：轉校生，與主角及其朋友友好，被黎早強稱為何聞屎。

４Ｃ班同學
楊鳳瑤：

吳林紫娣的校花之一，貌似蘇麗珊，羽毛球校隊成員，讀書用功，可是數學是她的死穴，儘管實際年齡比主角大上半年，可是童顏的貌樣，主角稱呼她為死妹釘，陸泳祥的暗戀對象，偶像為瀧澤秀明，她的公公與宛琳珊的公公、主角的公公是數十年前的戰友。

這名女同學身形嬌小，有一張俏美稚純的臉蛋，那雙眸子純淨得像是一泓泉水，一頭短髮顯得她很清新可愛，無論模樣、神情及散發出來的氣質都很像蘇麗珊，

譚慧詩：長得尖嘴猴腮、豆豉眼，與布正麗友好。

許詠欣：虎背熊腰，像一名雄糾糾的男生，與布正麗友好。

牛辸明：在中三時，曾與主角同班，８座數字幫朱斌仔的手下，為人頭腦簡單，自以為是，經常向校內的低年級生入手，收他們當手下，稱呼主角為老成。

４Ｅ班同學

布正麗：

吳林紫娣的首席校花，雞扒妹與張栢芝混合體，身材超好，裙下之臣多不勝數，是吳林紫娣裡的大家姐，愛抽煙，經常與８座ＭＫ們為伍，曾與湯仲謀有一段情。

又或者「正」麗、索麗

身影娉婷，讓我感到有如春風輕拂，芙蓉初綻的感覺，女生媚豔無儔的容色和真實年齡不符，她的剪水雙眸中蕩出似水秋波，眉宇含春，嘴角帶笑，端的是一副萬種風情

呂靜宜：

吳林紫娣的校花之一，身高達一米八，貌似鍾嘉欣，為人好勝，成績優秀，善長樂理，家中富有，中二的時候由保羅廿世轉過來的轉校生。

剛剛的潤玉笑靨、那頭亮麗長發逶迤，益顯她瓜子面形的嬌俏靈巧，她的身形修長筆挺，有一對豐腴修長的玉腿，相信身高比我只高不低，最令人在意的是那顆長在眼角下的美人痣，增添了幾分嫵媚與銷魂。

陳志安：外來插班生，外貌算得上俊朗，明戀布正麗。

陳慧琼：管佳莉的好友，體胖心黑格衰脾氣臭自我中心，敵視主角，經常偷吃肉，教唆管佳莉與主角分手。

其他同學

柳豔：

中六的轉校生，吳林紫娣的校花之一，貌形春夏，上圍驚人，身材超好，因為是新移民及廿歲才讀中六，性格自卑，但為人很積極，熱心投入很多活動，學生會主席、紅社副社長、辯論社成員，又替主角和楊鳳瑤補習。

柳豔學姐，身形高挑，只是比身高近米八的呂靜宜略矮，但驕人的上圍不是呂靜宜可以比得上，巨胸、蜂腰、美臀、長腿，那起伏流暢的身段，如薄籠雲煙的遠山，在港女身上異常稀有，雖然她五官不是十分精緻，比不上布正麗、宛琳珊等人，但是皮膚白晢的她散發著一種引人的妖冶氣質，我本人覺得她的模樣好像踏血尋梅的女角春夏

何康誕：原本是安邦的學生，但會考成績未如理想，轉到吳林紫娣升讀六，自稱安邦學友，最後在歌唱比賽敗在主角與呂靜宜手上，只得第三名。及後在辯論比賽重遇安邦的同學，壓力太大，表現被評為災難級。

老師：

李老師simon lee：４Ｄ班中文老師兼班主任，外型似灰熊，有一把雞仔聲，教學方式讓學生昏昏欲睡，但對學生很好。

老馮：生物老師及訓導主任，對人對己均要求嚴格，學生們均很敬畏他。

ＭＩＳＳ ＬＯ：英文導師，頭形似雞蛋，被學生們暗地裡喚作ＥＧＧＨＥＡＤ。
袁老師：化學科女老師，外形乾澀瘦削，像個科學怪人一樣，口齒不清，為人古怪，很多學生均不喜歡她。

丁老師：數學科的男老師，身形肥胖，但打扮入時，很愛炫耀。

MIKE CHAN：體育科老師，在２０１６年的時候，早已因癌症逝世，主角回到１９９８時，他仍舊經常煙不離手。

張老師：Ｔ＆Ｔ的老師。

董老師：物理科老師，辯論社的導師，與作詞人植爺及作曲家暉洋友好，曾經幫助主角。

呂靜宜一家：

呂世伯：呂靜宜之父，白手興家，貌似卡士華，牙力與手握力超好。

呂伯母：呂靜宜之母，貌似水野朝陽，身材超好。

Humphrey：呂靜宜的哥哥，中文名呂溫侯，港大醫科生，向主角透露周平泰並非港醫科生一事。

警員：

苟雄：未來的警務處處長，主角曾經冒稱為苟雄的外甥，成功騙過房侍農。

水桂麗：駐守梨木樹警署，職位總督察，是房侍農的上司，又是呂靜宜的表姨。

房侍農：外表像吳孟達的中年警員，職位沙展，與主角多次言語上作出衝突，每次都被主角騙倒，曾經生擒賊王嚴喫灰。

石梨８座數字幫：

蛀牙：數字幫一哥。

孖腸哥：朱斌仔的黑道大哥。

湯伯符：湯仲謀同父異母兄長，黑幫花生幫的現任坐管。

湯文台：花生幫的創黨坐館，湯仲謀與湯伯符之父。

湯仲謀：

樣貌非常俊朗，酷似瀧澤秀明，中二已輟學，加入８座數字幫，傳聞曾讓多名女生懷孕，並充當姑爺仔的角色，誘騙女生買淫，與朱斌仔稱兄道弟，曾與布正麗相戀。
他星眉朗目、豐神俊朗、皮膚白晢、一頭長髮，長相與日本男星瀧澤秀明十分像，但他混身散發著壞孩子的邪氣，又是黑社會，這種長相、氣質和經歷，注定讓他成為女人湯丸，我記得他與我是同一級，但年紀應該比我大上兩三年，讀到中二已經輟學，

朱斌仔：以十六歲之齡入讀吳林紫娣的中一，中一陸運會，以超齡身份參加丙組賽事奪得多項金牌，中二輟學，加入８座數字幫，與湯仲謀稱兄道弟，曾回來當學校足球隊助教誘使了半隊足球隊成員加入了數字幫，離校後，仍有屬於他的勢力在吳林紫娣。

周平泰：冒認港大醫科生，曾與管佳莉相戀。

呂子明：扮作星探，欺騙了宛琳珊，打算利用手上的合約進行勒索。

張子布、魯子敬：扮作星探的飛仔。

朱君理：宋蓮男友，勸說宋蓮一同為周平泰圓謊。

蔣公奕：宋蓮介紹給陳慧琼的男生。

阿謹：南乳及湯仲謀之友。

南乳：一頭藍色長髮，高高瘦瘦的青年，為人欺善怕惡，暗戀布正麗。

飯桶武：一年級生，牛辸明的手下。

矮仔文：一年級生，牛辸明的手下。

建華：有輕度弱智的男人，經常被人欺負。

沈雲樂：三人幫的主腦，為人狠毒陰沉、行事狡猾，得知柳豔撞破他們的犯罪行為，騙柳豔回到該單位，打算把對方殺害。

劉星祖：愛吸毒，性格兇殘好色，好忍鬥狠，對周平泰的前女友管佳莉很有興趣。

黎洪瑋：沈雲樂的手下，沒有太多主見，聽從沈雲樂及劉星祖的說話行事

阿芳：布正麗的朋友，黎洪瑋的女友

真技安：

蔣天誅、蔣天殺：真技安龍頭大哥，縱橫黑白兩道傳奇人物。

秦代哥：拳佬、牙佬的黑道大哥。

拳佬：四兄弟中，排行最大，肌肉發達，氣焰非常。

牙佬：四兄弟中，排行第二。

貓仔：四兄弟中，排行第三。曾小時候因球賽輸了，找來兩名哥哥暴打主角。

番獌：四兄弟中，排行第小。耳濡目染，三名哥哥的惡行，行為亦異常霸道。

杏仁幫：

林玄德：杏仁幫的創黨坐館，成人豪的老大，成人豪出了事後，為對方奔走，亦暗地裡向孖腸要求不要騷擾主角。

阿益：精通多種武藝，林玄德的手下。

阿闘：林玄德之子，面色蒼白，雙目無神，一副像被酒色掏空了身體的紈絝子弟模樣。

龐律師：樣貌奇醜的律師。

吾萬達物流有限公司：

吾萬達：吾萬達物流有限公司的老闆，年約五十多歲，長得一副慈眉慈目的模樣，個子很矮小。

周小姐：英文名Venus，吾萬達物流有限公司operations assistant manager，被主角感動，所以盡力說服老闆僱用了主角。

聰哥、Ken、Joe、RAY、米仔、BEN、KIM：吾萬達物流有限公司同事。

柯家：

柯麗華：賭王柯漢生的孻女，被傳媒譽為全球最漂亮千金。

柯恩繼：賭王一眾子女中排行第七，柯麗華的同父異母哥哥，在過去的時空裡曾與宛琳珊有過一段情。

柯麗萍：賭王一眾子女中排行第九，柯麗華的同父異母姊姊。

Chapter ９６ 豔的過去

柳豔的母親叫杜詩詩，她的家族在民國時期亦稱得上富庶，她們在上海有田有地，與很多達官貴人亦有交情，可惜在時代巨輪的轉動下，新的政權崛起，動盪的世局輾碎了她母親家裡的幸福。

懷璧其罪，在那個人民熱忱於鬥地主的年代，富裕的她們首當其衝成為了目標，家裡的人死的死、逃難的逃難。

杜詩詩這個落難的千金小姐與家人逃到杭州小九嶺附近的一個小村莊，過去的生活就如浮雲般飄走，她伸出手連半點也搆不著，只好在這裡落地生根，過著清貧刻苦的生活，認了命的她一年後便與村內一名叫柳義的農民結婚。

婚後一年，杜詩詩懷有身孕，她的肚子異常地大，醫生證實為雙胞胎。

雖然雙胞胎在一孩政策下並不算違法，但務農為生柳義的收入微薄，家裡一時間突然多了兩張嘴吃飯，對他和這個家成為了一種負擔。

數個月後，杜詩詩誕下了孿生兒，是一對很可愛的姐妹，可惜小的那個在這世上活了短暫的十多個小時便離開這世界，可能她知道生活在這個家，只會成為負累，她的離開可以讓孿生的姐姐生活過得好一點。

杜詩詩很傷心，可是讓她更傷心的是柳義沒有給予她支持和體諒，知道妻子誕下的是女兒，他很失望。

柳義與大多的中國男人一樣，思想都是很封建，他認為兒子才能夠繼後香燈、傳宗接代；女兒嫁給別人，是外姓人、賠本貨。

那個遺下來的孿生兒，杜詩詩給她取了一個豔字——這孩子就是柳豔。

柳豔的誕生，讓柳義有兒子繼後香火的夢想幻滅，他嘗試勸喻把柳豔遺棄，但十月懷胎的杜詩詩，已經失去了一個女兒，怎樣也不會把柳豔拋棄。

由於柳豔不是兒子，柳義對她很冷淡，他向杜詩詩明言就算柳豔長大了，他不會花錢給她上學。

一場浩劫把杜詩詩的幸福奪去，但她好歹亦曾經享受了十多年千金小姐的優渥生活，所以她願意認命，可是懷中這個苦命孩子，難道永遠也得不到讀書寫字的機會？一生也要當一個什麼也不知道的文盲？待長大後嫁作農婦，同樣的命運永遠也要延續下去嗎？

柳豔出生後的三四年，她們母女生活得很悽苦，柳豔攝取的營養不足，個子長得比同村的同齡小孩還要矮小，她只有兩件替換的衣物，而且都破破舊舊，不少地方縫上了補丁。

柳豔快將五歲，村裡有小孩的父母都想辦法籌錢給孩子去接受教育，但柳義就是怎也不願意花錢在柳豔身上，就算是五毛錢，他也覺得是浪費，他覺得自從這個女兒出生後，霉運便跟隨著自己，事事也不順意，逢賭必輸、做點小生意亦全都賠光。

有時柳義在外受了閒氣，回家後會因為柳豔的一點小毛病而找碴，把柳豔痛打一頓。

柳豔被打痛了，便躲在杜詩詩懷裡哭泣，問道：「媽媽，是我做錯了什麼，所以爸爸才打我嗎？」

杜詩詩撫著柳豔的臉，喃喃道：「錯的是妳不是男孩子；錯的是妳生在這個家。」

杜詩詩的話，柳豔不懂，但她瞧見杜詩詩眼眶的淚水，便不敢再問，怕讓母親傷心難過。

知識可以改變命運，柳豔只有接受到教育，她才可以脫離杜詩詩一樣的命運，否則她只能當過農婦，將來結婚生下的是女兒的話，只能重覆著受到咀咒的人生。

可是杜詩詩並沒有任何經濟能力，曾經有數次，她萬念俱灰下打算與柳豔喝農藥自殺，但當她看到女兒那張白晢的鵝蛋臉，睫毛長長、眼睛圓圓，一副美人胚子，長大後必然長得很漂亮，她應該有美好的人生才是，她的人生不應就這樣結束的。

杜詩詩打消了自殺的念頭，她當千金小姐的時候，好歹亦唸過幾年書的，於是她拿起樹枝當筆，把門前的沙地當紙，教女兒讀書寫字。

杜詩詩認真地對女兒說：「阿豔，妳記著媽媽的說話，要認真去讀書寫字，只有這樣才不會捱窮。」

杜詩詩心裡明白就算自己把所知的全都教懂女兒，還是遠遠不夠的，她祈求上天希望有奇蹟降臨到女兒身上。

可能上天聽到杜詩詩的禱告，祂真的讓奇蹟出現。

柳豔七歲那年，杜詩詩收到了一封信，是她的表妹宋瑞秋寄來的信。

信中提到宋瑞秋逃難到香港，並在香港結了婚，生了一個女兒。

宋瑞秋與母親早年受到杜詩詩一家的恩惠，當宋瑞秋得知杜詩詩的生活很艱苦，立時匯錢給她們。

兩個月後，宋瑞秋與丈夫、五歲的女兒素盈坐了一天大巴前來探望她們。

宋瑞秋長途跋涉帶了很多日用品給杜詩詩一家，杜詩詩很感動，她牽著宋瑞秋的手，哽咽道：「瑞秋，謝謝你。」

杜詩詩拉著宋瑞秋的手訴說舊情，宋瑞秋看到杜詩詩母女的狀況，不禁鼻子一酸，想起從前在上海，杜詩詩錦衣玉食、住洋房、有工人使喚，那個亭亭玉立的一個大家閨秀，居然會嫁給一個滿身髒兮兮的粗鄙鄉農。宋瑞秋握著杜詩詩的手，發現她十隻指頭全都結繭，臉色臘黃、皮膚粗糙、身形亦變得瘦削，杜詩詩的日子一定過得很苦了。而那個被她視為癩蛤蟆的表姐夫，以他那樣的身份背景娶到杜詩詩還毫不知足，居然這樣對待她們兩母女。

杜詩詩把柳豔的情況全都對宋瑞秋說，宋瑞秋詫異道：「什麼？阿豔現在已經七歲了，怎能夠不讓她上學的？」

「沒辦法啦！瑞秋，妳亦看見。」

宋瑞秋拍了拍胸口，道：「詩詩，從前我們一家受了妳們很多恩惠，妳現在過得這樣苦，我一定會幫妳的，孩子不能不上學，只有讀書，這孩子才有希望，我供阿豔讀書。」

杜詩詩看到了希望，女兒終於可以擺脫成為文盲的命運，她心情很激動，緊緊握著宋瑞秋的手，道：「瑞秋，我…不知道要怎樣謝妳了。」

宋瑞秋拍了拍杜詩詩的手背，道：「詩詩，我們是好姊妹，小時候，妳幫我；現在我有能力，就讓我幫回妳啦！」

杜詩詩把柳豔喚來，道：「阿豔，這是瑞秋姨，快喚人啦！」

柳豔瞧著眼前這位衣著光鮮的女人，喚道：「瑞秋姨。」

宋瑞秋摸了摸柳豔的頭，道：「阿豔，乖。」

宋瑞秋以柳豔聽不懂的語言向女兒道：「素盈，叫詩詩姨喔！」

素盈瞧著母親道：「媽咪，我唔係好識妳地啲語言啊！」

宋瑞秋教素盈以普通話唸一片，素盈以不太流利的普通話道：「詩詩阿姨，妳好。」

杜詩詩瞧見宋瑞秋的女兒素盈白白胖胖，想摸她的臉蛋一下，可是看到自己有點髒的手，便放棄這個念頭，讚道：「素盈，真是乖孩子。」

素盈聞言有點害羞，躲在母親身後，對杜詩詩嘻嘻一笑。

柳豔比素盈年長一兩年，可是柳豔的個子還要比素盈小一點，宋瑞秋帶來了素盈的舊衣物給柳豔。儘管那是素盈穿過的舊衣物，可是一向物質匱乏的柳豔收到後，還是非常高興，她從未穿過這麼漂亮的衣服。

初時素盈瞧見柳豔的臉孔髒兮兮的，並不願意和柳豔親近，可是畢竟小孩心性愛玩，柳豔帶她爬樹、捉蟋蟀、到溪澗玩，這些在香港沒有的玩意，讓素盈感到很新鮮，兩人因此混得熟絡。

宋瑞秋在香港的時候叫素盈揀選禮物送給柳豔，素盈不捨得把心愛的芭比公仔割愛，於是把爸爸在聖誕節送給她的一套魔戒中文譯本轉送給柳豔。

柳豔第一次收到禮物，她很高興，但她拿不出什麼東西送給素盈，於是她編織了一頂草帽給素盈。

素盈收到草帽，讚嘆道：「阿豔，妳好…厲害啊！」

雖然素盈的普通話說得不倫不類，但是柳豔還是勉強聽得懂，她道：「素盈，妳才真的厲害呢！妳懂很多東西，我什麼也不懂。」

素盈比柳豔強一點，因為她可以說一些不倫不類的普通話，她向柳豔提到了香港的物事，對於從小眼中全世界只有這村莊的柳豔聽得嘖嘖稱奇。

素盈擴闊了柳豔的眼界，她教素盈普通話，素盈教她廣東話，這對表姊妹便學懂一點雙方的語言。

素盈問道：「阿豔，妳在這裡的朋友呢？」

柳豔在這裡沒有朋友，其他孩子瞧見她的衣服滿是補丁、個子又比較矮小，都不願意和她玩。

柳豔搖頭道：「我沒有朋友的。」

素盈訝異道：「那麼妳平常自己一個人玩嗎？」

柳豔之前聽媽媽說自己有一位孿生妹妹，可惜在出生不久便夭折了，平常沒有人陪伴柳豔玩，柳豔便幻想有一位妹妹和她玩，她經常自說自話。

素盈見柳豔沈默不語，以為她覺得因為沒有朋友而悲傷，於是她牽著對方的手，道：「阿豔，別傷心，我們是朋友嘛！」

有一天，晚飯後，杜思思與宋瑞秋在樹下乘涼、說說往事，宋瑞秋拿出相簿，柳豔看到年青時的母親很漂亮，訝道：「媽媽，這個是妳嗎？」

宋瑞秋笑道：「阿豔，妳媽媽年青時是位美女，妳長大後亦會像媽媽那樣的。」

柳豔從來不覺得自己漂亮，她覺得白白胖胖的素盈比自己漂亮得多。

柳豔看到相簿上，有三位少女的合照，左方的是母親、右方的是瑞秋阿姨、中間的那位女孩長得比年輕時的母親還要漂亮，她指著那位少女問道：「瑞秋阿姨，這人是誰？她很漂亮啊？」

杜思思道：「她是媽媽的堂姊姊，即是妳的姑姑，她叫杜焰兒。」

宋瑞秋瞧了瞧相片，再瞧了瞧柳豔，道：「思思，阿豔的樣子與焰兒小時候真的挺像。」

柳豔聞得宋瑞秋說她很像那位漂亮的姑媽，她立時心花怒放，問道：「媽媽，那麼焰兒姑姑現在在那裡？」

杜思思與宋瑞秋立時神色一黯，宋瑞秋道：「夜了，阿豔，妳和素盈去睡吧！」

柳豔詫異，她很想知道那位漂亮的姑姑在那裡，但她看見杜思思眼圈一紅，便住口了，於是她與素盈回房睡覺。

柳豔躺在床上，輾轉反側，她很想知道那位焰兒姑媽的事情，她喚道：「素盈，不如咱們悄悄溜出去偷聽，好嗎？」

柳豔得不到回應，只聽到素盈熟睡的呼嚕聲。

柳豔在強烈的好奇心作祟下，她偷偷走出屋外，杜思思與宋瑞秋自顧在聊天，沒有察覺到柳豔躲在樹後。

宋瑞秋道：「思思，有十年嗎？」

杜思思嘆道：「十一年了。」

宋瑞秋恍然道：「原來焰兒已經死了十一年了。」

杜思思問道：「如果焰兒沒有死，現在應該和我們一樣生了孩子吧？」

「應該是吧？她長得這麼漂亮，應該會找到好的婆家。」宋瑞秋問道：「妳知道焰兒葬在那裡嗎？」

杜思思搖頭，反問道：「不知道，那些賊子會讓她入土為安嗎？」

宋瑞秋哽咽道：「那…群流氓已經這樣折磨她，怎麼死了還不放過她嗎？」

杜思思與宋瑞秋相擁而泣，杜思思激動地道：「別說了，瑞秋，焰兒的命太苦了，我瞧見她被那群流氓這樣歹毒折磨，就算他們放過她，她還能活嗎？」

宋瑞秋悲憤地道：「焰兒死得這麼冤，那群流氓怎麼不被制裁？」

「沒了，有幾個流氓當官了，焰兒注定是冤死的。」

杜思思與宋瑞秋的對話，讓柳豔小小的心靈做成很大的震撼，雖然她在這小農村生活得很苦，可是沒有想過外面那個繁華的世界會是這麼冷血殘酷的。

這晚柳豔做了一個很可怕的惡夢，那個從未見面的焰兒姑姑血流披面地向她招手，喚道：「阿豔，阿豔，快過來讓姑姑抱妳。」

柳豔轉身向外跑，可是未幾便被焰兒抓住了手腕，焰兒張開了血盆大口要把她吞噬。

柳豔反抗不了，只好閉上眼睛，靜待遭到焰兒的吞噬。

良久，柳豔並沒有感覺什麼不妥，她張開眼睛，發現前方一位小女孩背對著自己哭泣，小女孩的背影是她幻想中的孿生妹妹。

柳豔上前安慰道：「妹妹，不要哭。」

那個她未曾見過一眼的妹妹緩緩轉過身來，那張模糊的臉倏地變得清晰，那是焰兒姑姑的臉。

焰兒道：「阿豔，我死了，妳活著；我吃苦，妳快活。」

柳豔搖頭道：「不，不是的。」

焰兒道：「爸爸忘了我，媽媽亦忘了我，連妳也忘了我。」

「不，不是的，姐姐沒有忘記妳。」

焰兒道：「阿豔，妳欠我的妳要還，我死得很苦，妳亦不要活得快活。」

柳豔從噩夢中驚醒過來，自此那個她幻想出來的妹妹，便有著一張與焰兒姑姑相同的臉和同樣的名字。

新post留名

正皮先

我係黎食布甸的

加油

即刻正皮

留名

第十個貼

到

原來打少個字

推 正皮

正評 留名

皮已正

多謝各位支持

推

lm

留名留名

留名 正評

我做十個post cd rom,你要keep住寫啊，時空故一向係我最鍾意既，仲要連登黎你係寫得最好睇果個,加油春巴

Lm

新帖留名

正皮

正評 加油春巴

正評

正皮左奇新鋪留名

名己留

正皮留名

多謝各位

因為柳豔嘅過去有好多野要交待

所以仲努力緊

打咗二千字

仲未交代完

要過得兩日

唔緊要

無文 早抖

大家等多兩日

一炮過幾千字

無問題

新post留名正評再睇

慢慢來，加油!

慢工出細貨，唔好太大壓力，大把fans等你

正呀

留名，春巴慢慢，唔好有壓力！

留名支持，真係好好睇呀！

慢慢寫
回憶篇我都覺得好睇

我最中意睇春巴既故

多謝

我會繼續努力

多謝各位諒解

多謝

收到

我放鬆來寫

多謝你喜歡

謝謝

加咗心機去煲

多謝

多謝你鍾意依個故

正皮呀

SORRY

真係太長

不如我劈多段出住先

因為太耐唔出好似唔係咁好

新POST要有新文

依幾日再埋個尾

咁樣唔得架
吹水吹一個post 青如都試過啦

慢慢啦春巴

加油呀春巴!

人地多讀者嘛!

咁我再努力下啦!

宋瑞秋一家三口在這裡待了十多天，而柳豔與素盈這對生活在不同世界的表姊妹，亦在這短短的時間裡建立起友誼，素盈答允回到香港會經常寫信給柳豔。

自此杜詩詩母女得到了宋瑞秋一家的接濟，生活得到了很大的改善，杜詩詩母女在家中的地位亦大大提高，宋瑞秋疾言厲色地警告柳義一番，要好好對待杜詩詩母女，否則不會放過柳義，柳義不敢拂逆對方的意思，從此果真對她們母女好了很多。

素盈回到香港遵守承諾，閒時會寫信給柳豔，有時還會附上照片，照片記錄了她的生活點滴：她生日的那天，爸媽在麥噹噹替她舉辦生會慶祝；聖誕節道路兩旁的大廈外牆掛滿了五光十色的燈飾裝置；學校旅行在郊野公園燒烤；參加學校的復活節話劇表演等。

從素盈信內的內容和寄來的相片，讓柳豔對香港很嚮往，在千里之外，有著一個與這裡截然不同的地方，如果我也可以去香港，那有多好呢？

宋瑞秋的出現，讓柳豔的生活起了很大的變化，她可以到學校上課，認識到新的朋友（原本在認識素盈之前，她的玩伴只有那位幻想出來的妹妹），學到很多新的生字。

之後數年，宋瑞秋亦繼續為杜詩詩帶來了更多物資，好像彩色電視機、WALKMAN、各種衣物等，儘管這些都是二手物品，但對資源匱乏的她們，這已經是莫大的恩賜。

一部彩色電視機，讓杜思思的家成為村內的焦點，村內很多小孩因此主動和柳豔玩耍；

一部隨身聽，讓柳豔愛上了廣東話，她帶起了耳筒，隨著卡帶播出的音樂，以生硬的廣東話跟著唱：

「望著海一片滿懷倦 無淚也無言
望著天一片 只感到情懷亂～」

這裡只有溪流，沒有海，聽說香港三面都是海，要找看不到海的地方是非常困難的一件事。

柳豔書寫的是簡體字，素盈送給她的魔戒三部曲，都是由繁體字所寫的，加上書中的內容與生字對這個年齡的她未免過於艱澀，但自少貧乏的她，很早已經學懂了珍惜，她利用課餘的時間閱讀這套文學巨著，遇到不明白的生字便翻字典查閱。

她花了將近一年的時間，才把魔戒三部曲看畢。

她不著緊哈比人佛羅多有沒有完成任務、不介懷索倫最終有沒有被消滅，她的焦點放在人皇亞拉岡與暮星公主亞玟的結局，看到他們最後有情人終成眷屬，她才放下心頭大石。

她對於書中人物的抗爭及中心思想並不理解，但她對精靈居住的千洞之城的瑞文戴爾很是嚮往，森林裡的樹懸掛著無數燈籠、鶯聲燕語在林中迴盪、清香的空氣、溫暖的燈光，穿過由松樹、樺樹、橡樹組成的林間小徑後，便會看到精靈們在一塊開揚寬敞的草地歌唱。

魔戒的作者是英國人，香港是英國的殖民地，一個華洋雜處的城市，不知那裡有沒有一個與瑞文戴爾一樣的地方呢？

生活質素得到提升，柳豔的生活圈子亦因而擴闊。

時間一直過去，柳豔由小學升上初中。

她十四歲那年，有一天她聽到母親與父親商量要移居到香港。

柳義道：「聽別人說，在香港當一個普通的侍應生也有萬多元的工資呢？」

杜詩詩道：「你想到香港工作？」

「男兒志在四方，再困在這農村，這一生也要完了，何況香港沒有一孩政策，我們可以添個弟妹，給阿豔作伴。」

杜詩詩聞言，她知道丈夫的主要目的不是忽然上進，而是為了終生的夢想——傳宗接代。

杜詩詩亦是一個傳統的女人，覺得女人有責任為丈夫生兒子，繼後香燈。

「你有辦法到香港嗎？」

「聽人家說孩子在香港的話，可以把父母申請到香港照顧他。」

「但是阿豔不是在香港出生的，這可以嗎？」

「這要讓瑞秋幫忙，先讓阿豔到香港，然後再把我們申請到香港。」

「這…」

柳義勸說道：「香港的教育、醫療、經濟都比這裡好得多，如果阿豔仍留在這農村，她是沒有希望的。」

杜詩詩認真地想了想，儘管丈夫的目的出於私心，但他的說話很有道理，她點頭道：「那麼我和瑞秋商量一下吧！」

杜詩詩把全家移居到香港的意願對宋瑞秋說，宋瑞秋與丈夫商量過後，答應杜詩詩的請求，先安排柳豔移居到香港，他們向有關當局提交了相關的文件，等待審批。

一年過去，柳豔移居到香港一事，沒有任何進展。

這年柳豔十五歲，這是一個少女情懷總是詩歲月，她幻想自己是暮星公主亞玟，渴望遇上命中的亞拉岡。

這年她真的遇到了她的初戀情人，名字她已經想不起來，只記得他有一雙大眼睛，姑且喚他做大眼男孩。

在農村長大的孩子，性情大多很羞澀，他們彼此對大家有好感，但並沒有向對方表露自己的情感，他們會結伴上學、一同遊玩，就像朋友一樣。

某天，大眼男孩道：「柳豔，我下個月要到香港生活了。」

柳豔詫異道：「什麼？」

大眼男孩道：「我爸死後，我媽改嫁給了一個香港人，她要接我到香港居住了。」

柳豔道：「我的瑞秋阿姨也打算接我到香港定居。」

大眼男孩喜道：「太好了，柳豔，妳也到香港去，我以為再也看不到妳了。」

柳豔聞言雙頰昇起了一片紅暈，大眼男孩也為自己透露出真實的情感覺得害羞。

良久，大眼男孩才道：「妳何時到香港啊？」

「不知道，要等瑞秋阿姨的消息。」

Chapter ９７ 豔的過去（下）

柳豔回到家裡，聽到爸媽在討論移居香港的事情。

柳義道：「已經一年了，為何阿豔移居到香港一事沒有任何消息的？」

杜詩詩道：「每天只有一百五十個單程證的名額，阿豔又不是瑞秋的直系親屬，很困難的。」

柳義道：「不，我聽老王說只要給官員送禮的話，官員便會酌情去安排，小李的就是去送禮，不用三個月的時間，他的女兒便獲得單程證。那個小吳啊！沒有送禮，他的小娃兒等了十多年，還沒得到審批。」

杜詩詩道：「我們那有錢給人家送禮？」

柳義道：「請瑞秋幫幫忙吧！」

杜詩詩拒絕道：「不，瑞秋已經幫了我們很多了。」

柳義哀求道：「為了阿豔，為了我們的將來，請瑞秋再幫我們一次吧！」

柳義的軟語相求，讓杜詩詩心軟了，她嘆道：「唉！我們欠瑞秋太多了，到了香港，一定要好好報答瑞秋。」

柳義聞言喜道：「這是一定的了，明天我和阿豔去探聽那些官員的口風。」

翌日，柳義帶同柳豔出城，前往辦理單程證的相關部門。

柳義找到了其中一名官員，這位官員又胖又黑，臉上佈滿疙瘩，模樣煞是嚇人。

柳義向那名官員阿諛奉承一番，然後告知他們的來意。

那名官員開價十萬，讓柳義咋舌，他希望對方將要求下降。

可是那官員搖了搖頭表示鐵價不二，正當柳義感到頹然，打算與柳豔離去之際，那官員瞧見柳豔立時眼前一亮。

從前的缺乏營養的柳豔長得又瘦又矮，自從生活得到改善後，柳豔真的如宋瑞秋所說那樣，長得亭亭玉立，成為了一位小美人。

十五歲的柳豔踏進了青春期，攝取了足夠營養，身型長得曲線有序，飽滿堅挺的酥胸，圓臀挺翹呈完美的丘形，儘管作農村姑娘的打扮，亦難掩她的豔麗。

那官員把柳義拉到一角，向柳義提出讓柳豔陪他一晚，作為幫忙他們的報酬。

柳義瞧了瞧那名官員，再瞧了女兒一眼，最後他帶著女兒離去。

回到家裡，柳義向妻子提起今天的事情。

「我探了那名官員口風，他說要給他十萬元，才願意作出幫忙。」

杜思思聞言大訝，道：「什麼？十萬元？我們不吃不喝十年也騰不出十萬元給他。」

「那麼找瑞秋幫忙吧！」

「十萬元啊？我怎麼有臉說出口啊？何況瑞秋一家也不是富有，她過去這樣幫我們已經很吃力了，我怎能再去讓他們為難呢？」

「這樣的話，唯有…」

「唯有什麼啊？」

「沒有，我再去想辦法吧！」

慘

這晚，柳豔驟然在睡夢中驚醒過來，她張開眼睛赫然發現父親坐在床邊撫著她的臉，她被父親的舉動嚇了一跳。

「阿豔，別怕，是爸爸。」柳義歉意道：「阿豔，爸爸沒有用，這些年來讓妳和媽媽受苦了。」

儘管柳義並不是一位合格的父親，但一向懂得珍惜身邊一切的她，對父親並沒有怨恨。

柳義倏地跪在地上，柳豔嚇了一跳，道：「爸爸，你幹什麼啊？快點起來吧！」

「阿豔，你可以幫爸爸一個忙嗎？」

「爸爸，你起來再說吧！」

「不，阿豔，妳不答應爸爸，爸爸不會起來的。」

「爸，你要我幹什麼？我答應你就是了，你快起來吧！」

於是柳義把那名官員的要求說了出來，柳豔聞言臉色變得慘白，道：「不，爸爸，這怎麼可以啊？」

柳義跪在地上，一把鼻涕，一把眼淚，哀求道：「阿豔，爸爸年紀不小了，再多數年，真的生不了孩兒。這裡的男人，有責任把血脈傳承，而妳是我的女兒有責任去分擔這個責任的。」

柳豔眼眶內瑩光波動地搖頭，道：「不，不要。」

柳義續說道：「妳媽的身體不太好，香港的醫療比這裡好得多，阿豔，妳一向孝順，這是為妳媽媽好。」

柳豔緊抿著唇，默不作聲搖頭。

柳義見柳豔依舊倔強地拒絕，他有點激動地道：「阿豔，這是妳必要覆行的責任，妳害死了妳妹妹，如果是妳妹妹的話，她為了這個家一定會答應，犧牲自己的。」

柳義的這番話戳中了柳豔的死穴，一時間她愣住了，耳邊響起了焰兒的聲音：
「阿豔，妳欠我的妳要還，我死得很慘，妳亦不要活得快活。」

這是命中注定，她要去應這個劫，孿生的妹妹逝去，她卻幸運地活下來，這不是沒有代價的。

她明白到這個道理，就算一萬個不情願，亦要去接受眼前的命運。

一滴眼淚滑過她的臉頰，她呆呆地點了點道：「好，我還。」

柳義聞言微感詫異，他試探地道：「阿豔…妳答應了。」

柳豔感到全身乏力，再點了點頭，道：「爸，我睏了，要睡覺。」

柳義點頭道：「好的，阿豔，妳早點休息吧！爸爸不打擾妳了。」

柳義臨走前，道：「阿豔，不要把這件事告訴媽媽。」

柳豔嗯了一聲，她心想：「告訴媽媽又有什麼用？不過是讓她傷心難過，傷心難過的話，留給自己一個便足夠了。」

SORRY各位

因為要交代嘅事真係太多

我以為一個章節可以交化晒,

但係爆晒字,無奈再斬件出住先

今次打咗三千六百幾字

都交代咗另一部分

應該要用多三四日時間埋個尾

成日話長話短說,我真係儘量精簡架喇!

唉，心都實埋，唔敢睇落去

十萬蚊 過夜

其實多多都唔緊要
最緊要有文

詳盡重好

正
多文

Pish

push

我意思係 慢慢休息 我地吹一個post

推呀

學姐呢種無力感 身邊親人又咁對佢
睇完好心酸
但係好文要正評 加油春巴

學姐個心結真係好累事

係

其實依家好似得布甸無咩人唔鍾意

其他女角都畀人反

管佳麗
宛琳珊
學姐
呂靜宜
楊鳳瑤

都有人唔鍾意

因為布甸真係好女仔
咁你識做未

又食煙又隨便拉男仔去屋企，仲要劈酒
又羣埋d 黑社會度

現實中有呢個女仔，連登仔會唔會話好女仔？

改左啦喎阿Sir

布甸係最好

Laudrina 呢？

係你寫到我平胸先個個都攻擊我呢樣嘢jer ma

雞全部都係雞

家族遺傳
你有翻盤嘅一日

不過你去咗外國

其他人見唔到嘖

無文 各位早抖

官方認可咗
潛力波

連登仔會唔會見mk 妹戒煙就無事先

連登仔個光譜好闊

恰巧依個故大多讀者係中間偏左

好彩佢冇做雞
戒左煙唔群黑社會都ok嘅
同埋佢信得過大鳩志先帶佢上屋企架姐

即刻正皮你個comment先

打咗二千字

我又要食言

想今晚出文

其實我地都想

歡迎

這晚，柳豔睡得並不好，她想了很多事情，時間一分一秒過去，距離那躲不開的命運便越來越近，那位滿臉疙瘩的官員，容貌儼如魔戒中的半獸人一樣，難道自己真的要將第一次交給這種人？

不，第一次與第二次不同，第一次是最寶貴的，應該要給予自己喜歡的人才是。

一念及此，她趁著天空剛泛魚肚白的時候，偷偷溜出屋外，去找大眼男孩。

在被那位如半獸人一樣的官員蹂躪之前，先把自己交給喜歡的人，至少可以留下一個美好的回憶。

柳豔走到了大眼男孩的住所門前，剛巧大眼男孩亦從屋外走出來，大眼男孩瞧見柳豔，一臉驚喜道：「柳豔？妳怎麼在這裡？」

柳豔一言不發走上前，牽著大眼男孩的手，道：「跟我走。」

大眼男孩對柳豔的親暱舉動感到愕然，他不知道柳豔為何一早前來找他，還大膽地牽著自己的手，他問道：「我們現在去那兒？」

柳豔沒有回答對方的問題，直至走進了樹林，柳豔才鬆開對方的手。

大眼男孩打量了四周一眼，問道：「柳豔，妳帶我到來幹麼？」

柳豔盯著大眼男孩的眼睛，問道：「你是不是喜歡我？」

柳豔倏地提出這個問題，讓一向臉嫩的大眼男孩不知怎樣回應，他一臉尷尬地垂著頭，喃喃道：「這個…這個…」

柳豔捧著了大眼男孩的臉頰，然後輕輕地親吻對方的嘴唇。

這是柳豔的初吻，她相信對方亦同樣，她沒有任何接吻的經驗，只是看過電視劇的男女親吻鏡頭，於是有樣學樣，笨拙地把嘴唇碰上對方的嘴唇。

柳豔突然親吻大眼男孩，大眼男孩害羞得漲紅著臉，不知道為什麼今天柳豔會這麼大膽，他想開口問個究竟，可是柳豔接下來的舉動，更加讓他錯愕不已。

柳豔把全身的衣物脫個清光，一絲不掛的胴體呈現在大眼男孩面前。

赤裸的柳豔投進了大眼男孩的懷內，她把自己交給了對方，等候對方為他製造愛的回憶。

大眼男孩從沒有看過女性的身體，他驚異柳異的身體結構與自己原來有這麼大的差別。

一臉紅馥馥的柳豔閉著眼擁著自己，他感到柳豔全身發熱，難道她生病了？而自己亦全身滾燙、唇乾舌燥，身體的某個部位亦膨脹而變得堅挺，難道自己亦被柳豔感染得生病？

「柳豔…妳見有什麼地方不妥？」

柳豔依舊沒有回應大眼男孩，大眼男孩雖然性經驗是零，但都懂得男女授受不親的道理，他覺得情況持續下去會發生很糟糕的事，儘管現在他亦很想繼續摟抱著柳豔，但他還是努力去壓抑這個念頭，他艱難地把柳豔推開。

柳豔一臉不解地瞧著大眼男孩，大眼男孩只是道：「別著涼，快把衣服穿回吧！」

大眼男孩把地上的衣物撿起塞給柳豔，然後逃命似的離開樹林。

柳豔的眼眶溢滿了淚水，大眼男孩漸遠的背影亦變得模糊起來。

她不解為何自己拋下自尊、鼓起勇氣去投懷送抱，卻被對方棄如敝屣。

難道大眼男孩從來沒有喜歡過自己，所有事情都是自己一廂情願、自作多情？

她不相信他喜歡自己的話，會在這樣的情況下不要自己。

她很傷心、很羞愧、很悲憤，覺得自己很下賤、很低劣，自己像個不知廉恥的蕩婦主動寬衣解帶，她沒有奢求什麼不設實際的要求，只是希望把自己最珍貴的東西交給喜歡的人，可是對方卻不發一言斷然拒絕。

他一定把我看成很隨便的蕩婦，所以才會不要我，我真的很丟臉。

柳豔穿好了衣服沿原路回去，一臉焦急的柳義在村子裡四處尋找她，當他瞧見柳豔來才鬆一口氣，問道：「阿豔，一大早妳去了那兒？」

「只是到樹林逛逛。」

柳義沒有再去尋根究底，道：「我們要出發了。」

柳豔隨著柳義前往那個她躲不開命運之地，柳義先帶她到城裡最高級的餐館用膳，這是柳豔小時候經常嚷著要前來的餐館，現在柳義終於實現她童年時的願望，可是如今她面對每桌子的佳餚卻吃不下嚥。

如死囚吃過了最後的晚餐後，柳義領她前往那個官員辦公的地方。

柳豔很想質問柳義：「爸爸，你親自把自己的閏女帶給別人褻玩，有沒有感到羞愧難過？」

那名滿臉疙瘩的官員，看見柳義果然帶著柳豔前來，滿意地點了點頭，指了指一旁的長椅，向柳義道：「你在這裡等一下吧！」

「小姑娘，妳隨我來。」

那名官員向著走廊盡頭的房間走去，柳豔的感覺就如成為半獸人的俘虜，被對方押向陰森的洞窟一樣。

對方打開了門，柳豔站在門前有一點遲疑，她回頭向柳義瞧去，柳義卻別過頭去，沒有瞧向她。

這一刻，她很害怕，很想反悔，她想向父親求救，哀求父親帶她離去，可是那名官員一把將拉她進房，然後把門關上。

柳豔看見滿臉疙瘩的官員，現出猙獰的笑容，道：「小娃兒，讓我調教調教妳，很爽的。」

柳豔淚眼婆娑，哀求道：「不要。」

對方一把抱著她的腰，扒去她的衣服，以他那對大手粗暴的搓捏她的胸脯，讚道：「小娃兒，發育得挺好。」

柳豔梨花帶雨呼喊道：「不要！」

對方把一塊手帕塞進了柳豔口中，然後把柳豔抱起放在辦公桌上。

柳豔的褲子被拉下，她呼救不能，只好緊夾著雙腿，希望可以保住貞操，可是對方的力量遠比她大，她的雙腿被扳開，對方把頭貼在她胯下，舐吻著她的私處。

反抗不能的柳豔又驚又羞，未幾脫對方脫下了褲子，她感到有異物強行挺入她體內。

一陣撕心裂肺的痛楚由那個位置一直向身體的其他地方擴散出去。

纖弱的柳豔被強壓在桌子上，對方的每一下挺進都抖落她眼眶內的淚珠。

不知過了什麼時候，那名官員發出了一下劇烈的顫抖，便躺在她的身上。

那名官員發洩完畢，便命柳豔穿回衣服。

柳豔如行屍走肉般穿回衣服，然後離開那個儼如半獸人洞窟般可怕的地方。

柳豔在那地方失去了貞潔，亦宛如失去了部份的靈魂；屈辱、不潔、傷痛卻烙印在她的身上，如附骨之蛆揮之不去。

打咗超過二千字

我又反口

SORRY各位

我只能夠應承各位盡快完成依個回憶篇

唉，學姐絕對係悲劇人物嚟
而佢都唔似可以坐正到完故

繼續留意

人嘅命運好神奇

即係有轉機?

好慘

好文一定要留名支持

學姐好慘

支持

Sad到唔敢睇

終於上到黎，推呀！

推!

柳義見那官員與柳義從房間走出來，他走向那官員，問道：「長官，那麼這件事…」

那官員拍了拍柳義的肩膀道：「放心，這件事我會替你們出力的，你們回家等消息吧！」

柳義聞言不好意思再逗留在這裡，只好和柳豔離去。

走出那座辦公大樓，柳義發現柳豔的褲子滲血，他已明白到是什麼緣故，於是去和女兒買新的衣服。

柳豔穿上了新的衣裳，把舊的衣物丟棄，她慘然一笑，原來自己的貞潔只值一套新衣裳。

回到家裡，她洗澡時，用毛巾狠狠去擦拭身體，把皮膚擦得又紅又痛，希望把被沾污的身體還原到昨天，可是無論她怎去使力抺拭，也是徒勞無功。

她奮力扔開毛巾，撿起了柳義的剃鬚刀，對著自己的手腕。

只要一刀割下去，一切也會結束的。

正當她打算割脈自殺之際，在水中的倒影向她呢喃道：「阿豔，妳現在死了，那麼妳剛才的犧牲便白廢了，放下刀吧！對比起我的痛苦，妳的經歷算不上什麼。」

柳豔被焰兒的話說服了，她放下了剃鬚刀。

這晚，柳豔做了一個惡夢，她成了半獸人的俘虜，被帶到洞窟強暴。

翌日，柳豔感到下體疼痛、雙腿乏力，她向母親說自己身體不適，沒有去上學。

下午的時候，屋外有人敲門，柳義與杜詩詩均不在家，柳豔只好走去開門。

柳豔把門敞開，發現大眼男孩氣喘吁吁地站在門前，大眼男孩道：「柳豔，妳今天沒有上學，是不是生病了？這些火焰花是送給妳的。」

柳豔發現大眼男孩臉上、手腳佈滿泥污，這些火焰花是要到二十公里外的鄰村山坡才有得採摘。之前她曾向對方說過喜歡這種花，因為這種花的名字有一個焰字，與她的名字同音，想不到對方會在這時候送花給她。

柳豔接過火焰花，大眼男孩問道：「妳喜歡嗎？」

柳豔把火焰花扔在地上，然後把大眼男孩推出門外，道：「你快走，我不想看到你。」

大眼男孩對柳豔的反應感到詫異，柳豔關上了門，跌坐在地上，雙手抱膝，淚水缺了堤般一直湧出。

一連數天大眼男孩都捧著一束火焰花，站在門前等候她，但柳豔每次都會關上大門叫他走。

直到一天，大眼男孩一如數天前般，拿著一束火焰花前來找柳豔，柳豔亦如常趕他走。

柳豔把門關上，大眼男孩並沒有離去，他靠在門坐，道：「柳豔，明天我便要前往香港，應該不會再回來，那天在樹林…我推開妳，不是不喜歡妳，而是因為我們太年輕了，待我到了香港，努力讀書，然後努力工作，將來我事業有成，我會娶妳的，到時我們才…柳豔，我喜歡妳，我會在香港等妳的，我走了，我們在香港再見。」

一門之隔的柳豔聞言泣不成聲，良久，她敞開門，看見那束火焰花放在門前，她把花捧在懷內，搖著頭，潸然淚下道：「我不配，我不配的。」

交代多兩三件事就可以去返主線

其實柳豔係女角之一

依家都算主線

可唔可以快啲開心番少少

一樣好睇，主線或分支一樣正 加油

依舊布甸無誤

多一個無妨

好文

雖然學姐學慘，但係成皇志始終都係同布甸夾啲囉

同隻雞結婚

再炒生炒骨畀焰兒食

😪

瞓先
加油

推呀！

焰兒雞

依排好似少左人上黎留言?

因為學姐上咗位

無計

依啲我控制唔到

加油啦，春巴，唔好頹

加油啊春巴

加油春巴

加油 回憶預左一定小 始終柳豔過長 影響銷情

傻啦，重係到

出得慢係咁
一星期上黎一次
先得2/3篇

我等緊嫁

其實仲有冇新人睇？

依一兩日完埋個回憶篇

睇緊

推一推

推～

打緊

明日應該可以完晒個回憶篇

加油啊

努力

春巴加油呀，支持你

留明

幾好呀！繼續努力吧

大眼男孩離開後的第二天，柳義收到了那名官員的消息，要他們再次前來辦公大樓，於是柳義滿懷希望與柳豔出城。

他們再度來到那名官員的辦公大樓，可是對方並不是告知他們何時可以到香港，而是說他已經將柳豔的情況向上級匯報，上級要見他們。

那名更高級的官員的容貌不比那名像半獸人的官員好上多少，他身形矮小，皮膚乾澀，活像哥布林一樣。

那名像哥布林的官員亦提出同樣的要求——要柳豔陪他睡，作為幫忙她的條件。

原來柳豔陪半獸人官員睡後，換來的幫助，就是陪更高級的官員睡。

柳豔覺得失去了寶貴的第一次後，第二、第三次和誰人睡亦是一樣，而且她覺得已經拿出了最寶貴的貞潔來交換，如果現在放棄，那麼她的貞潔便白白犧牲了，現在她只有滿足對方的條件，直至達成目的。

和哥布林官員交歡後，對方亦與半獸人官員一樣，「盡力」去為她的事情奔走，而結果亦和之前的半獸人官員一樣，將她的情況報告給上級。不久，另一位方面大嘴巴、雙眼間距離可以放下一隻手掌，就像魔戒中的食人妖一樣的官員，他說會盡力去幫助她，而提出的條件亦與之前的兩名官員同樣。

柳豔極討厭這些心腸和長相同樣令人噁心的官員，但為了前往香港，她的身體並不容她自主，她可以控制的就是讓他們盡快完事，有了之前的兩次經驗，她掌握了縮短對方蹂躪自己時間的技巧。

每次出城回來，柳豔洗澡的時間亦會很長，她很用力去洗刷自己的身體。

焰兒的倒影出現在水中，道：「阿豔，妳做得很好，反抗不了，便要學會接受。」

柳豔以水漱口，把水吐出後，道：「這種事情誰能夠接受？」

焰兒道：「阿豔，妳的命是我的，妳活下來，便要去還。」

柳豔點頭道：「我會還的，我會帶妳去香港的。」

自從被半獸人官員奪去了貞操後，柳豔會經常做著相似的惡夢，最初在夢中只有半獸人對自己施暴，隨著她現實被不同的官員侵犯，夢中亦多了很多不同的妖獸：半獸人、食人妖、哥布林等。

這天，柳豔走到樹林躺在草地、仰望天空、帶上耳筒，隨身聽播放她喜歡的歌曲：

「望著天一片 只感到情懷亂
我的心又似小木船
遠景不見 但仍向著前
誰在命裡主宰我 每天掙扎 人海裡面
心中感嘆 似水流年 不可以留住昨天」

這首廣東歌一直播放，她的眼淚便一直流淌。

她感到很累了，何時才可以結束，她想變成天空的青鳥，一直向南方飛，飛到那個她嚮往的香港，在那裡有精靈居住的瑞文戴爾、有等待著她的亞拉岡，只有到了那裡，她才可以像鳳凰般重生。

兩個月後，柳豔終於收到了夢寐以求的消息，她獲批了單程證可以到香港定居。

終於可以離開這個地獄，到香港展開新生活。

到了香港，柳豔寄居在宋瑞秋的家中，她與素盈一間房，雖然素盈沒有說什麼，但這房間原本是屬於素盈的，要她突然讓出一半房間給自己，她未必會感到高興。

正所謂相見好同住難，如果只是暫住一、兩星期的話，很多人的親戚亦覺得沒有所謂，可是柳豔寄居在別人家中的可不是一兩星期，她只好盡量不讓宋瑞秋等人添麻煩，她經常主動去做家務，減輕宋瑞秋的忙。

來到了香港，柳豔除了居住環境外，她還要面對語言、文化上的差異。在家鄉的時候，她經常為來香港生活作出準備，練寫繁體字、聽廣東歌，學習廣東話，儘管她說的廣東話仍存有鄉音，但已經可以和本地人溝通交流了。

除了以上的問題外，學業是柳豔要面對的另一大難題，她原本在家鄉是唸高中的，但來到這裡要由中二唸起，而且她還覺得有些科目跟不上，就好像英文這一科，她在家鄉只是學習過一些簡單英語，大概只有小三程度，來到香港要她面對中二的英語，可是嚇怕了她。

柳豔知道香港是國際大都會，要在這裡生活，英語是很重要的，於是她很努力去學習，遇到不明白的地方，在學校找老師請教；在家裡便去問素盈。

柳豔努力沒有白費，她開始跟上了其他同學的進度，在中二的期終試，英文科亦能夠取得合格以上的成績。

柳豔漸漸融入香港的生活，在學校的假期，宋瑞秋會帶她和素盈到處逛逛玩玩。

儘管她現在的生活比家鄉的時候快樂，可是她亦會經常做著相同的惡夢。

在柳豔升上中三的時候，比她年輕一年的素盈已經是中五學生，素盈的成績算不上好，很有可能不能升上中六，但明年會考的她並不太著緊，她現在著緊的是談戀愛，她問道：「阿豔，妳有無拍過拖啊？」

素盈這問題讓柳豔想起了大眼男孩，想起了那段清澀的初戀。

這年暑假，柳豔收到了杜詩詩獲批單程證的消息，她很高興，和媽媽分隔了兩年，終於可以和媽媽團聚了。

杜詩詩一家三口和柳豔一同北上接送杜詩詩來香港，可是在回程的時候遇上了車禍，素盈被拋出車外慘死，而杜詩詩為了救宋瑞秋擋在她身前，護著對方而犧牲了性命。

宋瑞秋夫婦失去了女兒很悲痛，柳豔失去了母親亦同樣悲痛。

宋瑞秋摟著柳豔哽咽道：「阿豔，詩詩為咗救我先死，以後我會當妳係自己嘅親生女一樣。」

柳義在杜詩詩死後，得到了一筆賠償，他拿了這筆賠償去娶一個新任妻子為他生兒子，至於柳豔？反正女兒在他的角度，都是賠本貨，便隨便她在香港生活，不要再回來好了。

原來由素盈與柳豔共享的房間，如今變成了柳豔獨佔，柳豔對鏡梳頭，鏡子中的焰兒，道：「阿豔，妳終於可以獨霸依間房喇！」

柳豔搖頭痛哭：「我唔要，我情願素盈同媽媽返嚟！」

「傻女，如果當時唔係媽媽為咗救瑞秋阿姨而死，妳估瑞秋阿姨仲會唔會畀妳住喺到吖？瑞秋阿姨因為內疚，覺得欠咗媽媽先會對妳咁好咋！」

柳豔取代了素盈在宋瑞秋夫婦心中的位置，可以說是杜詩詩以性命換回來的，這個悲慘一生的女子，為了改變女兒的命運，最後還付出了自己的生命。

焰兒又道：「阿豔，媽媽走咗，爸爸續弦，以後得番我地兩個相依為命，妳要聽我講啊！」

柳豔默不作聲，她正在想著事情。

那個千里之外的家鄉，只有滿滿的傷感，母親在那裡畢命、自己在那裡失節，童年時在那裡一窮二白地苟延殘喘，她是不會回去的，儘管這裡沒有瑞文戴爾，她還是想忘掉傷痛，在這裡重新出發。

(完)

情節有少少似電影<天浴>
官員以批准去城市為藉口，一個一個都想搞女主角
不過其實可能大陸週圍都差唔多

係

套戲叫天池定天浴

最後女主角求牧羊人開槍打死自己

成套戲得牧羊人對佢好

令我諗起一個半鬼故, 係講有對孖生姊妹, 係鄉下孤兒院度
一個俾香港人收養, 一個留係鄉下孤兒院,
後來黎香港個女仔死左, 係大酒店附近男主角見到有個同車頭相一樣o既女仔問路,
之後香港果家人接左鄉下個女仔黎香港, 原來係鄉下孤兒院個院長係孌童專攪D女仔
久而久之佢就利用自己肉體換自己想得到o既野, 有一次佢黎香港探佢姊妹, 見到佢姊妹係香港過得咁幸福就殺左佢想取代佢

咩戲來

係高登故黎

估唔到你果然有睇過
春巴你應該年紀都唔細

最近先知道有依套戲

搵上山下鄉啲資料
無意中睇到
不過套戲睇咗啲影評

無睇到套戲

唉，命運真係好諷刺

非常認真
為咗寫故做足research

好認真
抵我地咁撐你

成個柳豔篇未追
好撚忙啊屌

Add oil !!!!

快啲返主線啦 太沈重啦

其實你地點睇何謂主線同支線

係咪成皇志嘅視角先叫主線

其他角色嘅視角叫支線

我個人覺得係
而家似番外篇多啲
睇得出有心機
唔係唔好睇既
只係我想睇返成皇志條線
有代入感啲

春巴呢個回應似乎想講，根本柳艷就係女主角，柳艷既過去一樣係主線

我唔要柳艷做主角呀

無論邊個做主角，你都無角色架啦

我覺得咁樣幾好！有需要就交代一下角色一些背景，其實係唔係主線冇所謂！因為一些女主角既改變，令主角出現蝴蝶效應

我對布甸嘅背景最有興趣，幾時先可以比布甸出返場呀

布甸擺明最重要𠴱個
幾條線都有份

唔怕劇透

第一部尾
到第二部都係佢重劇份

其實七位女角都有戲份

不過實有啲重戲份
有啲無咁重

見到你話布甸係最重要女角即刻放鬆曬

你開左好大個頭
我怕你寫兩年都寫唔完

唔好爛尾就得

係

越寫越長
我都驚

而家都已經寫左年幾

係

九月定十月就兩年

其實我嘅回應有可能係訊息亦有可能係噪音

唔緊要！慢慢寫。你肯寫，我地實睇同like

依排個人好累

過多一排又上堂

成日唔知人生為乜

讀書𠴱陣想像唔到今日會係咁

個人好多野諗

好難集中精神寫野

十幾歲果陣完全冇想過出黎做野生活係咁壓迫
而家香港生活條件真係十分harsh

Push

依家仲讀緊書,但係成日諗點解要讀咁多書,讀完出黎做野直到退休,咁其實有幾多年先真正係屬於我嘅呢?

唔覺唔覺 追左成年

原來廿幾歲真的不像你預期，直到你退休

其實你地讀緊書仲有機會

讀唔到神科

都可以出嚟考政府工

最慘我同大鳩志差唔多年紀

十六歲

咁我應該要學大鳩志跳樓先

講真我覺得自己嘅情緒好似女人嚟m
一個月有幾日情緒好低落

要跑步宣洩一下

如果搵唔到方法真係會好似大鳩志咁跳樓

一返工就情緒低落囉

春巴加油，我呢排都好忙，好大壓力，大家互相鼓勵啦，我有幸讀到你既故真係幫左我好多

剛剛完左 mid term, 之先壓力大到爆，好驚會 quit u

呢個故事教訓我，跳樓之前要熟讀歷史。
特別賭得既野，波馬六合彩都要背
最多同神探一齊飛去英國賭合法波，到時玩幾大都有人賠

係，記下股票幾時上升或者大跌都得

lmlm

個故好值得從睇 因為可以減輕下等文嘅慾望

多謝

我個故除咗幫到你打發時間
估唔到仲幫到你

畀啲信心自己

你得嘅

機會留畀有準備............跳樓嘅人

事實上我真係寫慢咗好多

我個心魔影響到自己

多其他野諗 好難集中

無人幫到我 得我自己幫到自己

依家我係好努力寫文 但用好多時間都寫唔到幾多字

以前我係唔努力寫文 但我可以保找日日出千零二千字

以搵返之前狂熱寫文嘅態度

或者依個故太長
熱誠好難keep

多謝春巴 我想主修數學,但係依家連大學啲基本數都唔多掂,都唔知可以點讀上去了

明嘅 我覺得讀書係重要過寫故
寫故只係你人生娛樂上面嘅一個部份
事實上你仲有自己嘅生活同責任
所以你唔洗覺得寫故係一個壓力 你應該要享受

其實你可以先寫曬個故事走向 想寫嘅時候再加翻d描寫乜乜柒柒嘅嘢落去 咁應該會快d掛🤔btw9up

當一樣自己享受嘅野變成左壓力/令自己唔開心嘅野真係好可惜。春巴放鬆啲啦，唔好有咁大壓力

終於放假

畀個目標自己

睇下可唔可以連續假期有文

加油呀春巴

春巴加油!

Chapter ９８ 脅迫

柳豔一開始訴說她的故事時，她的淚水已經撲簌簌流過不停，當她把事情交代完畢，我胸前的衣襟已經被她的淚水沾濕了一大片。

她很用力摟著我，像溺水快要沒頂的人抓住了浮木一樣，我還以為之前發生在自己身上的事情已經很悲慘，但得知柳豔的往事後，與她相比，我的遭遇根本不值一提，如果她這種經歷發生在我的身上，我一定支持不住，她一個女子是怎樣從這一連串的打擊撐過來的？

她仍沈浸在傷感的回憶裡，哽咽道：「成皇志，你…會唔會睇我唔起，唔理我喇！」

老實說，柳豔的過去這麼悽慘，我對她只有憐愛，沒有半點瞧不起她的意思，面對不可抗的命運，她就像浮萍一樣，隨波逐流，半點也不能自己。

我改變不了她的過去，未能分擔她的痛苦，我只能在她的額上親吻一下，再緊緊地擁著她，道：「無，依啲唔係妳可以控制到，妳受咗好多苦喇！」

我不知可以為她做什麼，只能透過這個擁抱給予她一個較為實在的安慰，我倆緊擁著對方，不小心被床沿絆倒，雙雙倒在床上。

我被柳豔壓在床上，她緊擁著我，我的胸口緊貼著她那對高聳豐潤的雙峰，我以理智艱難地對抗肉體摩挲的引誘，我道：「學姐，妳…快啲起身啦！」

柳豔搖頭，不依道：「唔好。」

我瞧著懷中的柳豔，她眼波迷離、唇若凝珠，模樣甚是撩人遐思。

其實我與她真心相愛，我們之間還有什麼阻礙？只要我對她好，還怕什麼呢？

我最後的一絲理智亦隨著這個想法而崩塌。

這一刻我倆四目交投下，下一刻我已把手臂上的傷拋到九霄雲外，與柳豔擁吻。

柳豔的舌頭熟練地鑽入我的嘴巴，我曾經與楊鳳瑤、呂靜宜接吻，兩人都是羞羞澀澀，和呂靜宜接吻的時候，她總是把牙齒緊閉；楊鳳瑤則差點把我的舌頭咬斷，
而柳豔主動以舌尖撩動我的舌頭，儼如天雷勾動地火般，我全身激靈靈顫了一下，柳豔這個舌吻，把我一再強抑的慾火撩撥出來。

Support !!!!

這一個長達兩分鐘的深吻，差點讓我感到窒息。

唇分後，灼熱的慾火讓我充滿了原始的獸性和侵略性，我把柳豔壓在床上，柳豔脫去了上衣。而我嘗試解開柳豔的胸圍鈕釦，可是我這種初哥，對這種巧妙的機關很是蹩扭，接連多次解除失敗，失去耐性的我，粗暴地一把將柳豔胸前的束縛強行扯開。

嘶一聲，柳豔的胸罩被我扯爛，我的冒進急躁讓柳豔發出了一下驚呼。

飽滿晶瑩的雙乳出現在我面前，這一刻我受傷的手好像痊癒了，雙手靈巧地在把弄揉搓著柳豔那對飽滿堅挺的酥胸，我看到那對嬌紅的乳蒂翹凸誘人，人家說男人由孩童到年老也是停留在口腔期的階段，每當看到美好的事物，總是希望能放進口腔內細味品嚐，而我同樣以嘴巴、舌頭、牙齒去吸吮、舔舐、輕咬。

上次喝醉與「焰兒」那次不算，我是沒有這方面的經驗，都是全靠看那些Ａ片自學，不知這些技巧到不到位？

我這一番撩撥，柳豔發出了一聲嬌吟，全身顫了一下，她的十指插在我後腦的髮際間，這表示我這番前戲還可以吧？

Mola mola

失寵了

加甜

估唔到成皇志三十幾歲人冇乜食過女既，要重生先有得食學生妹，仲要唔識除bra

呢段都要分開寫

我估中途會發生一啲事扑唔到

有人敲門

留名 除左褲 唔好。。。。。停啊

中出學姐!!!

我們一邊親吻愛撫、一邊解除身上的束縛，我們一絲不掛、玉帛相見，我看過數以百計的Ａ片，可是這次才是我真正第一次近距離看到女性的赤裸胴體，我的手由柳豔的胸前沿著纖纖細腰一直向下撫摸，經過她那圓渦香臍，然後探向她的神秘私密處，輕輕的摩挲著，我的手已經變得濕潤。

我道：「學姐，乜妳…」

柳豔雙頰霞燒，緊緊摟著我的脖子，不依道：「唔准講。」

柳豔只是摟著我的脖子，沒有阻止我，於是我學著那些ＡＶ男優的指技去撩撥柳豔的敏感地帶，我的耳旁盡是柳豔的嬌吟。

我被柳豔的反應惹得身體的血液漸漸匯流向某一處，很快那沉睡已久的臥龍，體積已膨脹兩倍、青筋暴綻，變成了堅硬挺拔的巨龍。

柳豔的一雙手亦從我的脖子移到我那燥動的巨龍上，我瞧見她眉眼如絲、朱唇半啟，一副任君摘采的樣子。

正當一切看似水到渠成之際，我猛然想起一個很重要的問題，就是——我的身上沒有安全套。

我問道：「學姐，妳有無Condom啊？」

柳豔搖頭道：「無啊！」

儘管我現在是情緒高漲、劍拔弩張的狀態，但我還是一個負責任的男人，幹這種事需要有一套的。

我道：「學姐，我依家落街買，轉頭就返嚟喇！」

我的小兄弟對於我在臨門一腳的時候，竟然毅然回頭表示強烈不滿，他昂然筆直地抬頭，讓我很難穿回褲子。

就在這時候，柳豔拉著我的手臂，道：「唔駛去買喇！」

我詫異地回頭，柳豔聲如蚊蚋道：「依幾日…安全架！」

這…雖然不用的話，應該很爽，可是這好像不太好吧！

柳豔見我愣然佇立原地，她的臉容有些繃緊，道：「成皇志，你係咪覺得我…好污糟…」

我怕柳豔胡思亂想，既然她亦說這段期間是安全的，我作為男人還有什麼顧慮呢？

於是我回到了床上，摟著她道：「妳唔好成日諗埋啲負面野啦！」

我又在她的耳旁輕聲道：「真係可以唔用？」

柳豔嗯了一聲，她的雙手套弄著我的那話兒，我受到她這番挑逗，連最後的一絲猶豫也失去了。

柳豔在這方面的經驗遠比我豐富，她慢慢引導著我，我的那話兒緩緩進入她的身體。

當我的那話兒探入柳豔的身體時，我感到很有壓迫感，我被黎早強等人戲稱作「大鳩志」，我怕我的尺寸太大，一下子動作太激烈的話會弄傷柳豔，所以初時動作的幅度很小，我的舉止很溫柔。

可是片晌後，我覺得這樣很不搔不癢，於是問道：「可以激烈一啲嗎？」

柳豔星眸半張，咬著唇嗯了一聲。

得到她的首肯，我的動作變得豪邁，我勇往直前挺進到深處，柳豔發出一聲呻吟，她的指甲掐入了我的皮膚。

我猛烈的挺進，她苦苦抵受著一連串的衝擊，只是作出意義不明的叫喊。

經過十分鐘的劇烈運動，我倆的呼吸變得濃重，我的四肢有點乏力，柳豔見我的動作慢下來，她反客為主，變成她在上面，她很狂野地扭動著腰肢，我雙手亦不閒著，在她身上遊走。

待柳豔變得乏力，動作慢下來，我再次把她壓在身下。

經過以百計的活塞動作後，我感到下腹的壓力越來越大，有些東西要急於宣洩出來，我驚覺危險，我要立即停住並要離開柳豔。

可是當我要從與柳豔合體的狀態分離之際，柳豔唔了一聲：「唔好。」

然後她變得如八爪魚般雙腿緊夾在我的腰際，雙手緊纏著我的脖子，並且親吻著我。

被她這樣緊纏我是脫身不了，就是這樣，我全身抽搐了一下，體內的壓力由頂峰驟降，我宣洩了。

我倆都變得乏力，急喘著氣，全身上下都是汗。

柳豔柔順如貓般，把臉貼在我的胸前。

好野!大鳩志真係中出左學姐

唔通學姐已經

爸爸唔好唔要我！

一日已經有餡

好正

爸爸

隔左幾日就
:學姐 :大鳩志
學姐：成皇志呀 我有左呀 你係BB嘅爸爸
大鳩志：吓 學姐 你唔係嗰幾日安全咩
學姐：你咁講咩意思 喺咪想唔負責任
大鳩志：唔喺呀 唔喺呀 我邊會咁做
但喺先過左幾日 會唔會咁快
學姐：成皇志 你加下咩意思wo 喺咪我做你
明明喺你中出我嘅
大鳩志： 心諗： 咁就一世

可以開平行時空外傳

（校園，穿越，奇幻）今年我三十三歲，回到了1998年，成為一位爸爸（1）

中出即飛

大鳩志得兩個bad end揀
生性病
做爸爸

Why not both

好波 大鳩志又可以跳樓喇

再次回到過去
又去多16年
呢次1歲

唔知點解我覺得學姐最後會自殺
又悲劇收場，做返首尾呼應慣徹始終

我老婆係隻雞

終於變甜故

適當既甜係好事
學姐條線不嬲都係成熟肉體
唔甜真係講唔過去

利申: 小淫蟲周伯通

期間限定

大鳩志要改名做爛鳩志了

兩樣都做

俾布匐知道一定傷心死

強烈要求成成中出布丁！

我要布甸啊，做乜屌臭雞
希望佢知自己係雞，放過我地既大鳩啦

唔要大鳩志做老豆
亦都唔要大鳩志有性病
就算大鳩志要做人老豆都只可以做布甸啲細路嘅老豆

你對唔對得住靜宜

大鳩志同高瘦平散左喇，死心啦

乳不巨 何以聚人心

無追一排竟然加甜
估你唔到

幾時到大婆布甸

中出埋布甸就爽

比我都簡學姐
會對自己專一

柳豔一臉滿足地道：「成皇志，我係你嘅人！」

雖然現在一室皆春的風光很旖旎，但我對現在的狀況很憂心，我把紙巾遞給柳豔，道：「學姐，妳抺下先啦！」

柳豔接過紙巾抺拭，道：「成皇志，原來你射咗好多，你幾耐無做過？」

「嘿嘿，我儲咗十幾年嘅積蓄嚟架！不過講起上次幾時，就係同焰兒嗰次，亦即係妳。」

柳豔訝異道：「咁你真係將第一次畀咗我？」

「嗯，所以學姐妳以後要對我好啲喇！但係學姐話時話，妳駛唔駛去沖下身先啊？」

柳豔嬌嗔道：「人地都話咗安全咯！仲有啊！唔好再叫我做學姐啦！好似好生外咁。」

「學…唔係，咁你想我叫妳做咩喔！」

「嗯！你叫阿豔啦！」

「唔…可唔可以後面加個姐字？叫妳豔姐啊？」

「點解啊？」

「因為妳大過我囉！」

「你介意我年紀大過你？」

「我唔介意，妳先廿一歲，年齡唔算大。」

「我大你五年喎！」

我的靈魂是一名三十多歲的男人，比現在的柳豔還要年長十多歲，這樣看來，反而是我佔便宜。

我語帶相關道：「大？我就係鍾意妳大啊！」

柳豔啐了一口道:「無嚟正經，人地同你講真架！」

我嗯了一聲，柳豔話題一轉道：「成皇志，我依幾年一直斷斷續續發緊嗰個惡夢，夢入面我被帶到一個洞穴入面，裡面有半獸人、哥布林、食人妖，我不停畀佢地強姦。」

柳豔一直擺脫不了過去的悲劇，這段歷史注定成為她一生的陰影，我擁著她，安慰道：「豔姐，過咗去架喇！妳依家係香港，妳只會越嚟越好架咋！」

柳豔搖頭道：「成皇志，我每次夢醒後，我都感覺到自己好想要，我係咪好賤格、好不知羞恥啊？」

柳豔好像得了創傷後遺症，但我不是心理專家，不能百份百判斷她的情況。

柳豔續道：「因為我身體有咁嘅情況，我會自慰，焰兒就同我講去做援交，一嚟可以賺錢；二嚟每次當我同其他人發生關係後，嗰個人就會取代夢入面其中一隻妖怪，我情願同依啲人做，都唔想再夢見嗰幾個大陸官員啊！」

柳豔續說她的故事，惹得她自己悲從中來，再次啜泣起來。

好文要留名支持

屌
大鳩比人收左做ptbf
男主變性奴

寫得好，人無完美，美色當前，根本唔會忍到，好有真實感

三十三歲又好
十六歲又好
根本都唔會忍得住
之前仲煩緊咩自強會對抗八座MK仔
而家乜都唔記得曬

男人都係用下體諗野既生物

屌 正想講

雖然佢身世確實不幸 但諗下都覺得臭

第二q

爛鳩志對你唔住
快啲忘記咗呢條粉腸啦

快啲去食英國腸啦

睇黎學姐將會成為大鳩志個 sp

正
有文

Agger

同情佢姐 唔洗屌閪嘅 仲要學姐咁大食分分鐘一日扑幾廿萬次

到時精盡人亡 又時光倒流唔知去返邊

鳩硬無理性 成皇志

推一推
這就是人性，比著一個正常男人
唔去馬先出奇，但睇完學姐背景咁悲劇
硬係覺得佢無好ending

Btw幾時上布甸

大鳩志終於可以唔洗打飛機了，有咩需要就搵學姐搞掂佢啦不過 sp 始終都係 sp，點都唔應該成為大鳩志條女

柳豔哽咽道：「成皇志，你會唔會因為咁而嬲我啊？」

之前在家鄉的時間，柳豔可以說是被強迫；但她在香港當援交一事，儘管她有她的理由，可是她是自願的，想到她和她交易的人，丁老師、董老師、南乳都是我所認識的，我便不禁有點介懷。

柳豔見我默然不語，她喚道：「成皇志。」

其實我應該多站在柳豔的角度看這件事，因為她之前的經歷讓她受創太深，她選擇了錯誤的方法去麻醉自己，如果我對她的過去耿耿於懷的話，只會對我倆做成傷害。

想到這裡，我要自己嘗試放下這些執著，我瞧著柳豔，道：「豔姐，之前我都同妳講過，只要妳以後對我係忠貞，我唔會介意妳嘅過去。」

柳豔點頭道：「嗯，之前嗰個夢太可怕喇！我先用咁嘅方法去幫我忘記，但係依家我已經搵到我嘅亞拉岡，我唔需要再去做依啲野喇！」

柳豔挨向我，她的那對豪乳擠壓我的手臂，原本冷靜下來的小兄弟，再次變得生猛起來。

柳豔察覺到我這狀況，嘴角噙著一絲笑意，道：「成皇志，你仲想要啊？」

柳豔話畢，便開始親吻我，由耳珠開始沿著頸項一直向下親，胸口、小腹，受到這樣的刺激，我身體的肌肉不禁變得繃緊，然後柳豔以手和口不斷去玩弄我那敏感的地方。

柳豔一邊玩弄我，一邊仰看著我的反應，被她這樣撩撥，我體內的慾火再次熾烈燃燒，這次我沒有再像剛才般溫柔，我一把將柳豔按壓在床上，然後從後挺進。

我的猛烈進攻，讓柳豔發出瀝瀝鶯鶯的呻吟聲。

第二回合結束，我倆全身都是汗津津的。

我摟著柳豔，柳豔枕在我的胸口，指著手臂上的紅痕道：「成皇志，你睇，你頭先咁大力捉住我對手，整到我好痛啊！」

剛才作最後衝刺的時候，我不禁用力握著柳豔的手臂，弄痛了她，我歉意道：「對唔住啊！豔姐。」

柳豔甜絲絲一笑道：「不過係你就唔緊要啦！」

每一個男生與女伴做完愛做的事，都會問同樣的問題，而此時我亦不禁問道：「豔姐，我頭先嘅表現得唔得啊？」

柳豔嗯了一聲，這時我才察覺到這問題其實不應該問的，我這樣問她，她會拿出之前的經歷來比較，這樣會無意中勾起她的傷心往事。

柳豔摟著我道：「成皇志，我好快樂啊！」

我亦擁著柳豔道：「豔姐，我都一樣。」

這一晚，我們幾乎沒有睡覺，差不多整晚都是停不了的愛。

直到清晨，我倆才記起我們要去上學，便匆匆去梳洗一番，然後離去。

私家G無限Q

又甜故, 快D回歸返去劇情把啦~

一加甜
你班鹹濕仔就出晒嚟

夠甜了，寫返正常故
但可唔可以揾張似學姐既圖黎幻想下

成皇志可以搵定性病醫生了

加甜留名

大食學姐

等左成年 終於食到學姐

追左年幾，終於食學姐，留名食布甸

唔睇咪走囉

一次同一百次反正都一樣，自殺一次，當然要食到盡

後面一定好sad

same feeling .....

學姐最後會做一隻真正既

我估學姐條線會以青梅竹馬做冤大頭接手收結

春巴咁多日假期都有文 多謝你啊

咁咪好囉，大鳩志同佢只係 sp 關係，正室應該係布甸喎

辛苦你了

我與柳豔分道揚鑣，各自回家更換校服上課。

昨晚與柳豔連場大戰，消耗了很多精力，而且在一夜折騰後，我還睡不上一兩個小時，上課的時候，上眼皮跟下眼皮都在打架。

坐我隔離的成敏研見狀，開玩笑道：「嘩！小志，你成對熊貓眼都走咗出嚟喇！尋晚做賊嚟啊？」

我瞥了成敏研一眼，嗯了一聲道：「係啊！尋晚我真係做賊啊！」

「咁你偷咗啲咩啊？」

「竊玉偷香。」

上Ｔ＆Ｔ堂的時候，我和陳依官等人排隊到５Ｃ班上課，我發現陳依官呵欠連連，一臉疲態，我心想：「陳依官用我嚟做假想敵，依排一定晚晚溫書溫到好夜喇！」

到了５Ｃ班，楊鳳瑤走向我，道：「喂！成皇志，學姐，今日有返學喇！都話咗你唔駛咁擔心架啦！」

我聞言有點心虛，道：「係咩！咁…實在太好喇！」

楊鳳瑤指著我的手腕，道：「咦！成皇志，你隻手做咩搞成咁啊？仲有你咁大對黑眼圈嘅？尋日好夜瞓啊？」

楊鳳瑤的說話讓我作賊心虛，我指著她道：「妳個樣都好攰咁喎！妳尋日做賊嚟啊？」

楊鳳瑤白了我一眼，道：「仲好講，尋日自強會發生咁大件事，你依個會長，居然唔喺到主持大局。」

我詫異道：「吓！自強會發生咗咩事啊？」

此時，Ｔ＆Ｔ的張老師走進了班房，我和楊鳳瑤只好各自回到坐位。

上堂的時候，我憂心仲仲，待下課的時候，拉著陳依官和楊鳳瑤問個究竟？

原來陳依官按照我的吩咐去尋找校友加入自強會，於是他翻閱歷年的校刊，居然讓他發現了電視明星海芙蓉和波霸展豔媚的相片，原來她們二人很久以前曾在吳林紫娣裡唸書的。

陳依官聽說體育老師MIKE CHAN是吳林紫娣資歷最長的導師，於是前往查問，陳依官向MIKE CHAN道出想讓校友加入自強會的計劃，對方便把海芙蓉和展豔媚的聯絡方法告知給陳依官聽。

本來陳依官要在昨天告訴我的，但我沒有出席會員大會，他在會員大會上提出，其他幹事都認為如果得到兩人的支持，將會對自強會的發展有很好的正面效應，於是陳依官、楊鳳瑤、管佳莉、布正麗與宛琳珊，便嘗試聯絡兩人。

聽到宛琳珊居然會為自強會的事奔走，我不禁愕然，但我再思量一番後，便明白了原因，宛琳珊一向熱衷加入娛樂圈，想必她希望透過這兩人的人脈，來達成自己的目的。

說回正題，陳依官等人昨日聯絡了這兩位舊校友，向對方表明來意，兩人的助手安排了見面的時間。

這是一個讓人振奮的消息，如果這兩人能加入自強會，自強會一定可以聲價十倍。

我讚賞道：「依官、楊鳳瑤，你地做得好好啊！」

楊鳳瑤打了個呵欠道：「成皇志，你睇，人地陳依官就真係做到野架！你依個會長，居然喺咁關鍵嘅日子失蹤，不如將會長個位讓畀陳依官啦！」

陳依官忙道：「楊鳳瑤，唔好講笑啦！我邊度有咁嘅能力喔！我都係跟住成皇志嘅吩咐去做嘖！」

我指了指楊鳳瑤道：「妳依啲尋釁滋事，分裂組織嘅行為，喺第二個國家監都有得妳坐啊！」

我女神不愧為一個現實到爆嘅死港女

唔好唔開心

一見到佢沉迷女色就想打柒佢

有無得比個機會我數臭隻臭雞

頂
我個fd成年無打嚟

頭先打嚟同我講話一腳踏兩船

舊𠴱條女點去挽留佢

新𠴱條女又幾咁有錢

迫我聽佢晒命

有無理過我感受

你都介紹你d女比佢識
呂靜宜，布甸，楊鳳瑤，豔

畀佢煩咗兩粒鐘

今日唔夠字數

明日再戰

辛苦了

其實我好唔好意思

依排出少咗

我諗緊方法重拾狀態

春巴加油，最緊要唔好影響你生活

假期個幾篇幫你頂左唔少數

做左CD-ROM 好耐
留個名支持下你
加油，即使要個孫燒畀我都會繼續睇

重質不重量，仲係好好睇 加油

春巴加油呀，文真係唔洗急住出。知你平時比較忙，唔好比咁大壓力自己啦
btw, 我有個朋友話早排係個分享會度見過你

其實最近keep住有文睇已經好好 加油

呢啲fd打嚟度水都無咁嬲
早兩日碌碌下fb又彈左吉蒂貓藏屍首單案出嚟
第一時間諗返起春巴依個故 再打左個冷震

Btw 我係來推文的

個故成功改變到歷史，印象中個女仔最後好似無死到嘛？

只係無因為呢件事死，但最後都自殺死咗

果個叫琛琛，另一個受害人
kitty 受害人無死到

打緊

這天，我和柳豔恰巧都有自修堂，我們在圖書館內碰上，柳豔跟我打了個眼色，示意我跟著她，於是我們前後腳走到了圖書館最後那一排的書架處。

雖然我倆都開始正式交往，但我向柳豔表示暫時不想公開我們真正的關係，希望大家在別人前維持之前的關係。

我打量四周一眼，現在大部份同學都在上堂，有空堂的同學都在圖書館外面的自修室，這裡只剩下我和柳豔，我輕聲道：「豔姐，希望你體諒，我唔係話唔承認我地彼此嘅身份，從而背住妳去做啲咩？而係因為我地公開咗大家嘅關係，我地都會成為其他同學嘅焦點，到時我地都會有壓力。」

我這一番說話並不是推搪的藉口，柳豔比我年長五歲，我現在在學校這麼出位，讓其他同學得知我們的關係，成為別人的焦點，會承受各方的壓力，這樣只會有百害而無一利。

柳豔點頭道：「成皇志，我信你啊！其實前幾日，鳳瑤都問過我嘅感情事，佢唔知我地嘅事，我都唔知道點去同佢講，其實佢依家仲鍾意緊你。」

與楊鳳瑤之間的事情又是另一筆胡塗帳，都怪當時自己胡裡胡塗去親吻她，惹得大家的關係變得曖昧。

柳豔見我沉默，她試探道：「成皇志，我唔介意同鳳瑤一齊分享你。」

我愕然道：「豔姐，唔好講笑喇！就算妳肯，楊鳳瑤都唔會肯啦！」

「咁如果鳳瑤肯呢？你會唔會接受啊？」

「豔姐，我要求妳對我忠誠，同樣我亦都會對妳忠誠，我無能力同一時間愛兩個人架！」

柳豔聞言有點感動，她竟然摟著我，在我的臉頰上親吻了一下。

我詫異道：「豔姐，依到學校嚟架！畀人見到就唔好啦！」

柳豔吐了吐舌頭，輕聲道：「怕咩喎！依個位無人睇到架！」

「無人睇到都唔係咁好，依度始終都係學校嚟架！」

柳豔嘴角噙著一絲饒有趣味的笑容，然後她在我耳邊輕聲道：「成皇志，你估下我今日著咩色底褲？」

柳豔這句挑逗性十足的說話，讓我愣了愣，雖然我覺得在學校不應該這樣，可是我又被柳豔的說話勾起了好奇心。

我的視線由柳豔的臉孔向下打量著她的裙子，我道：「應該都係Ｐ褲嚟啦。」

柳豔笑了笑，道：「真係？你駛唔駛再估下啊？」

看見柳豔現出這樣的表情，我不禁吞了一口唾液，詫異道：「豔姐，妳今日…唔會無著啩？」

柳豔笑容晏晏道：「最後答案？」

「無著。」

柳豔雙手掂住了裙子一角，然後緩緩向上牽起，最後答案是深色的ＰＥ褲。

柳豔笑道：「成皇志，你答錯咗喇！」

儘管柳豔並非我所預期什麼也沒有穿，可是我被她牽裙子的神情和動作，惹得血液由海馬體匯流到海綿體，腦袋因而變得空白，呼吸亦變得濃濁起來。

柳豔亦察覺到我身體出現的變化，她把手探向我的胯下，道：「成皇志，你好硬喎！」

我被她隔著褲子揉搓著，這動作儼如火上加油一樣。

柳豔跪在地上，解開了我褲子的鈕扣。

我見狀大驚，這裡是學校，如果這時被別人撞破，我和柳豔也會完蛋的。可是這種偷偷去犯禁的刺激，又讓我心裡搔搔癢癢的，最終我沒有阻止柳豔，只是從書架的縫隙向外觀察外面的狀況。

柳豔把我的褲子退下，我的小兄弟志高氣揚地向她敬禮，柳豔用手套弄了一番後，然後她以舌頭去舔舐。

上自修堂時，柳豔學姐居然在學校的圖書館替我口交。

這句說話的時間、人物、地點如果分開的話衝擊力應該會小很多，可是結合在一起做成的衝擊，卻是莫之能禦的。

我看著跪在地上的柳豔學姐，她正在很努力讓我去快活，她的目光很情深，看到她這樣，我不禁伸手去撫摸她的臉，像為她的行為給予嘉許。

我的視線時而停留在她身上，時而打量著外面的情況。

大概過了十分鐘，我感到有宣洩的壓力，輕聲道：「豔姐，我差唔多喇！」

可是柳豔沒有理會我，她反而雙手抱住我的大腿。

我掙脫不能，全身顫了一下，括約肌再也忍耐不了，我的數億子弟兵都貫注入柳豔的口腔內。

柳豔鼓著腮，不能說話，嗔怪地瞥了我一眼。

我們整理好衣服，裝作若無其事前後腳離開圖書館，各自到洗手間清潔。

回想起剛才的旖旎風光，真想不到我會在學校裡幹這種荒唐事。

另一邊廂，柳豔在洗手間漱口完畢，她取出了由丁老師送贈的手機，手機屏幕顯示有十多個未接來電，這些來電都是屬於丁老師的。

唉 呢頭服侍完成皇志
又係時候接客

神探

頭腦清晰

學姐正啊識玩

果個唔係顧琛琛咩？

哇，正到呢！學姐真識玩可惜依家道道都有 cam 影住曬，完全無得玩啲咁刺激嘅嘢了

已射
謝謝

變甜故了?

屌，大鳩志本來返嚟創一番事業
而家掛住同學姐啪啪啪

已經唔係我識嘅你 下流，賤格

啱呀
留佢係度俾學姐玩啦

明明有兩條正既唔食，走左去食件大陸雞
大鳩志呀，快啲搵個老襯啃左學姐啦

實係柳艷個八婆負皮你
但正皮係我俾你嘅

成皇志 你真係冇ga啦
自強會又就嚟俾陳依官上位
你日日瘟隻發瘟雞 唉 冇眼睇
睇你幾時做爸爸 咁就一世

志仔哩舖我撐你，有食唔食罪大惡極，成30歲人唔通要日日打飛機咩

唔通之後有雙飛情節?

有性病未

莫非係學姐加楊鳳瑤喜雙飛

我一早就騎左上去un啦 痛到死

絲打好入戲

無文啦 早抖

吓，係幾時嘅事呀 莫非你…處已破

圖書館口爆

今晚會唔會有文

會

成個星期冇追先得兩篇

大鳩志腳軟未

正!

打咗三千幾字

好耐未試過

Chapter ９９ 脅迫

這天，我們自強會的全體幹事先後拜會展豔媚和海芙蓉，在這個社會風氣較為保守的世代，儘管人稱波霸的展豔媚拍攝電影的時候，從來都是三點不露，但是其他觀眾難免會帶著有色眼鏡去看她，旁人的目光讓她感到心灰意冷，她萌生息影的打算。

我們在她自信心最低落的時候找她，她感到訝異，道：「估唔到你地會嚟搵我？」

我道：「我地自強會成立嘅其中一個目的就係作為校友之間嘅橋樑。」

展豔媚問道：「你地唔覺得我嘅名聲好差，會影響你地咩？」

管佳莉訝道：「展小姐，妳做咗啲咩野令妳覺得會影響到我地啊？」

展豔媚有點不好意思道：「我拍埋晒依啲片。」

布正麗道：「展小姐，妳又唔係作奸犯科，依啲只不過係妳工作嘅一部份，我唔覺得會對任何人做影響，妳唔需要擔心。」

我點頭附和道：「係啊！展小姐，布正麗講得啱啊！作為一個專業嘅演員，妳答應咗演出，就要做到最好，觀眾混淆咗戲同現實，唔係妳嘅錯。我曾經睇到有關展小姐嘅報導，話妳本人熱心公益。其實我地自強會嚟緊都會創立校園報章，會報導一啲校友嘅事，如果展小姐方便嘅話，我地會同妳做個專題訪問，不偏不倚將妳最真誠嘅一面反映畀同學睇。」

這篇什麼校園報章接觸層面有限，並不會讓大眾對她的觀感有一百八十度轉變，可是人就是這樣，當被眾多的群眾否定，只要還有少數人給予同情，那個人還是會感到安慰的。

最後展豔媚答應加入我們的自強會，並且她承諾會遊說其他舊同學加入。

有文

與海芙蓉面談便沒有那麼順利了，海芙蓉不像展豔媚那樣，她很有觀眾緣，曾經是大台的當家花旦，在中港台，甚至東南亞亦具人氣。

會談初時，海芙蓉都很客套，她還認出我和布正麗等人曾經成為因周刊的封面人物，可是當我們提出希望她支持自強會的時候，她神情顯露有點不好意思，她婉拒了我們的邀請。

每逢傳媒問起她就讀那間中學，她只會說在別間中學畢業，不曾提及吳林紫娣紀念中學，可能她不想別人知道她曾經在這校風甚差的學校唸書，又或者她曾在這學校裡遇到什麼不快的回憶。

如果她加入自強會，別人便會得知她曾在吳林紫娣裡唸書。

正當海芙蓉要下逐客令的時候，我把一張紙遞上給她。

海芙蓉看了那張紙，臉色遽變，她一臉訝異地瞧著我。

我微微一笑，道：「海小姐，如果要解開妳嘅疑慮，我諗單獨面談會更加合適。依官，麻煩你地出去等一等，有啲事我要單獨同海小姐傾下。」

陳依官等人面面相覷，一臉茫然，他們連同海小姐的助手一行六人走到外面，房間只剩下我與海芙蓉。

海芙蓉呷了一口茶，才道：「點解你會知道我會接拍依幾套劇？我都係今朝早先收到依幾套劇嘅劇本？」

看見海芙蓉喝茶這個故作鎮定的動作，我便不禁暗笑。

其實我不是海芙蓉的影迷，只觀賞過她數套作品，其中她的「大鬧摩天輪」是我最為喜愛，我熟悉她作品的原因是，我的媽媽是她的忠實影迷。海芙蓉每一套劇集，不管是大台、二奶台，還是大陸劇，她都會買ＶＣＤ珍藏，並且經常重溫又重溫，所以我才對海芙蓉的作品有所認識。

現在是１９９９年，海芙蓉剛離開大台，她有劇集在二奶台播放。

我答非所問道：「海小姐，妳對頭先出面嗰三個女仔有無印象？」

海芙蓉微微錯愕，然後有些慍色道：「我只係想知道點解你會知道我接咗依幾套劇？究竟邊個同你講？」

我沒有被海芙蓉唬住，我神色自若、一言不語地瞧著海芙蓉。

片晌，海芙蓉嘆了一口氣，道：「你咪係講頭先好瘦、眼大大、生得幾靚，一直望住我嗰個女仔啊？」

我搖頭，道：「嗰個叫宛琳珊，我所指係…身材最好嗰個。」

海芙蓉道：「哦！姓布嗰個女仔。」

我點頭道：「海小姐，唔知妳信唔信鬼神嘅學說呢？曾經有人同布正麗講，佢將來會做皇后。」

海芙蓉啞然失笑道：「咩話？佢會做皇后？」

「講依番說話嘅人係轉世活佛。」

海芙蓉立時獃住了。

我曾經看過一段報道，話說海芙蓉在第一次結婚時，曾詢問過轉世活佛的意見，活佛說如果她現在結婚，不久便會離婚。海芙蓉不聽活佛的說話，和那個當紅影星結婚，果真如活佛所言，她結婚不久便離婚。

海芙蓉呼吸變得有點急促，道：「係活佛叫你嚟嘅？」

我搖頭道：「我無緣見過活佛，但我有自己嘅神明。」

在娛樂圈工作的人，大多很迷信，經常找各路大師指點迷津，而海芙蓉曾經見證過活佛的神通，她當然相信這些鬼神之說。

我簡單地說了睡仙陳搏的故事給她聽。

海芙蓉倒抽了一口涼氣，道：「係嗰個…睡仙叫你嚟嘅？」

我點了點頭，道：「我成日會喺夢入面夢見師父，佢周不時都教我好多人生道理，有時佢講啲野都幾匪夷所思架，就好似之前我上雜誌封面嗰件事咁喔！都係佢老人家報夢畀我。」

加速加速

海芙蓉點頭道：「嗰件事我都有睇雜誌，原來係睡仙佢報夢畀你聽。」

「係啊！師父佢老人家雖然玩世不恭，但係佢都好關心民間疾苦，佢成日叫我多啲行善。」

海芙蓉問道：「唔知睡仙佢老人家有咩同我講呢？」

我觀察海芙蓉的神情，她應該相信我的說話。

「師父話你應該接拍嗰幾套劇。」

「睡仙嘅意思係…」

「無錯，北上發展。」

我剛才寫在紙上的是海芙蓉離開二奶台後，北上拍劇的劇名，原來的歷史是她會離開二奶台後北上發展，現在我只是來個順水推舟。

在１９９９年的時候，藝員北上發展並未成為一個大氣候，海芙蓉在香港很有市場，要她毅然投身到另一個未知的市場，她會有所顧慮。

我道：「師父佢老人家話妳咁樣選擇，事業會再上一層樓，如果留返喺到，唔單止妳事業會倒退，妳嘅健康都會出現問題。」

海芙蓉緊張地追問道：「睡仙嘅意思係如果我繼續留晌香港，我嘅身體會出現毛病？」

「咁又唔係話一定唔可以返嚟香港嘅，睡仙嘅意思係妳離開香港一段時間工作，兩邊走下，咁樣對妳嘅健康同事業都有好處。」

我留意到那些江湖術士，如果對人們說，只要你怎樣怎樣做，便會行大運，人們未必會聽從；可是，如果江湖術士對人們說如果你這樣這樣做，便會遇上惡運，人們反而會聽從，正常人們避禍的警覺是大於趨利的心。正如去拜太歲的人多於去觀音廟借庫的人一樣。

海芙蓉沈吟了一會，才道：「成…同學，你嚟搵我想得到啲咩？」

「師父成日教導我助人為快樂之本，我成立自強會嘅目的，都係想團結善良嘅人，去幫助有需要嘅人，我相信海小姐係一個善心人，妳會支持我依個善舉嘅。」

十五分鐘後，我推門而出，看到陳依官等人憂心忡忡的樣子。

楊鳳瑤見我出來，立時問道：「喂！成皇志，你喺入面傾咁耐，傾成點啊？」

我打了一個ＯＫ的手勢，把手上的支票交到陳依官手上。。

眾人立時聚到陳依官處，陳依官在算著支票的銀碼，道：「個、十、百、千、萬…五萬蚊？」

我道：「海小姐話佢每年都會畀唔少於依個數目嘅年費出嚟支持自強會，而且佢仲會推廣我地嘅自強會畀其他人。」

今次仲改變其他人命運，蝴蝶效應會越來越勁

宛琳珊愕然問道：「成皇志，你頭先喺入面做咗啲咩嚟啊？點解海小姐…佢會畀咁多錢出嚟支持自強會嘅？」

「可能海小姐見我生得俊俏，畀我迷到啩！」

楊鳳瑤指著我，質疑道：「你俊俏？」

「喂！唔好咁啦！話晒我費咗九牛二虎之力，先得到依個成果，畀啲鼓勵得唔得先？」

布正麗一臉狐疑地瞪著我，我道：「仲咩咁望人嘖？望到人地鬼死咁唔好意思。」

布正麗道：「風騷得你喔？你依個壞鬼書生一定又出埋晒啲咩屎橋陰招，呃鬼阿海芙蓉。」

我叫屈道：「邊有啊？我依份人就最老實架喇！唔信問下依官啦！」

陳依官道：「唔係喎！成皇志，布甸講得啱喎！你依排好風騷，你係咪遇到啲咩好事啊？」

好事？最近只是和豔姐蜜運，應該是性生活愉快，整個人也變得神采飛揚吧？

這番話我當然沒有說出口，我道：「好喇！我地嘅計劃開咗一個好靚嘅頭，我地繼續努力啦！各位畀心機！」

宛琳珊道：「喂！成皇志，我地咁辛苦，你依個會長係咪應該畀啲表示啊？起碼請食飯啦！」

我苦笑道：「阿姐，妳邊到辛苦啊？」

布正麗道：「唔係喎！宛琳珊講得啱喎！自強會得到咁好嘅成果，你身為會長應該好好慰勞下我地依啲有份出力嘅幹事。」

楊鳳瑤亦附和道：「係啊！係啊！布甸講得啱啊！」

我向她們比了比一個拇指，道：「我發現妳地恰我嗰陣就係最團結嘅時候，我依個會長喺妳地眼中好似一部流動嘅ＡＴＭ咁。」

布正麗眾姝相視而笑，我嘆道：「唉！怕咗妳地，請妳地去老麥放題。」

楊鳳瑤吐了吐舌頭道：「小氣鬼！」

「唔食就慳返！」

宛琳珊道：「邊個話唔食啊？老麥就老麥啦！」

我們前往麥噹噹的途中，我想起剛才與海芙蓉談判的情形，那位當紅的一線花旦居然被我唬住了，就算我擁有掌握未來走勢的能力，亦要有運用這些資訊的技巧，現在我的技巧開始熟練了，將來我要善用我的優勢讓自己的人生變得璀璨。

頂

重覆咗

無改變過

本身海芙蓉條路都係咁去

五皮本 滚到去到04年再訓身700

正
一起身就咁文

好好眼，要留名，話事話春巴我介紹左我女朋友睇呢個故，佢都話好中意睇

好好睇*

海芙蓉係咪影射 海味CHOW??

多謝爸打

爸打同爸打女友應該都係啲好有品味嘅人

同時你出書我地一定搵你簽名

都都想知姓展果個估到應該係葉子媚，但係海芙蓉就估唔到

幾時吹到我係皇后

個故變左質

由啪啪啪開始之後就應該一直啪落去
唔需要再番主線

你自己一開始同志志講架窩

唔係，果陣係佢同佢有個好咸濕嘅姐妹講嘅，仲話如果做左皇后，就會比幾個精壯嘅男人佢玩。大鳩志咁嘅經過聽到仲笑布甸迷信添

應該係喺春巴寫果個聖誕特別篇之前嘅

今晚無文 早抖

周海媚掛 但我唔熟海味d歷史喎

好記性

好耐無返黎支持下 仲係好好睇 加油

翡翠小築裡的其中一間房間內，我和柳豔的衣物散佈在地上，我們兩人全身都是汗津津的，柳豔喘著氣躺在我的胸膛上，我們兩人均感到有點吃不消，剛才的兩個小時內，我們做了三次。

為了節省到時鐘酒店的費用，有時我會趁家中沒有人，偷偷帶柳豔回家。

有次午飯的時候，我知道家中沒有人，便與柳豔乘的士回家，一小時的午飯時間很緊拙，加上我睡的那張床是上格床，床的面積難以容納兩人，進行床上活動是很不方便，還是這裡的床比較寬敞。

近來我要忙著學業、自強會的事務，加上又要滿足柳豔的需求，我的精神和肉體亦挺疲憊，這兩星期更加累得沒有跑步和鍛鍊體能，有時還因為柳豔的關係，我會把自強會的事情和功課擱在一旁，我知道因為這種原因而把要緊的事情荒廢實屬不智，可是我這種年齡血氣方剛，柳豔的肉體又這樣誘惑，很當我一想到她，我便很多事情也沒有心情去處理。

我輕輕拍著柳豔的豐盈美臀，道：「豔姐，其實我地唔駛每次見面都要做，我地可以試下做下其他野架！」

柳豔嘀咕道：「咁你頭先又搞咗人地咁多次？」

我乾咳了一聲用來掩飾自己的尷尬，道：「豔姐，妳最近仲有無發惡夢啊？」

柳豔把玩著我的手指，甜甜一笑，道：「少咗好多喇！我依家成日發夢夢見你，夢入面你係點樣捉弄我。」

柳豔這不是在挑逗我嗎？剛剛才連中三元，我不想這麼快便變成大四喜，現在的形勢很嚴峻，再這樣下去的話，我會給柳豔掏空身體的，我要分散雙方的注意力，我道：「豔姐，前幾日呢！為咗擴展自強會，我同楊鳳瑤佢地去搵展豔媚同海芙蓉…」

我將怎樣去唬弄海芙蓉，讓她答應加入自強會一事向柳豔說了，而關於睡仙陳搏的事，我亦略作修改。

柳豔聞言挨近我，親吻了我一下，讚道：「成皇志，你好叻啊！你一個十六歲嘅中學生，居然可以將一個三十歲嘅女明星，由抗拒你地，變成加入你地。」

每個男生都喜歡得到自己的女友仰慕和讚賞，我亦一樣。

此時我想起了一件事，我問道：「豔姐，點解當初我邀請妳加入自強會，妳會拒絕我嘅？」

柳豔道：「成皇志，你仲記住依件事，你係咪仲嬲我當初拒絕加入自強會啊？」

我搖頭道：「我又唔係嬲嘅，只係唔明白妳肯參加咁多課外活動，但就係唔肯參加自強會，究竟係啲咩原因嘖！」

柳豔道：「因為焰兒唔畀我參加囉！佢話唔信你叻過佢，唔想畀你食住，所以唔參加你成立嘅自強會。」

「哦！原來係咁。」

柳豔那個焰兒的人格逞強好勝，不肯屈從他人，難怪第一次和柳豔發生關係時，她那個焰兒的人格，一直也要騎在我上面，不肯被我壓在床上，原來就是這個原因，另外我還發現到柳豔的性格亦越來越受到焰兒的影響，變得不再那麼單純，這究竟是好事，還是壞事呢？

我無影射

你地覺得咋

現實有無一套劇叫大鬧摩天輪？

真係唔知我99年先出世，大鳩志扑緊學姐果陣我仲飲緊我老母啲人奶

大鬧廣昌隆就有

仲要係海味做鬼

14個鐘無人推

見到咁嘅鋪排
已經覺得係大鑊嘢嘅前奏了

衰喺學姐手上

推啊

變左個日日掛住扑野嘅昏君

無文 訓啦 早抖

剛做完數，推一推

輕輕一推

做咩數

微積分，難到極點，唔明加做唔到

袋底推一推

不如搵人推下

不

推推推

12點了

今晚無文

明日

頭先打完

無save

打咗好多？

Sosad

人間悲劇

推下文先

poor

推布甸

唔係馬

推(倒)布甸

自從我在數學堂和丁老師發生衝突後，性格異常小氣的他，便有意無意向我找碴。平常我上數學堂的時候，會在堂上做其他事情和睡覺，但是現在我要打醒十二分精神去防範他，以防被他拿到什麼藉口來整治我，我留心上課、沒有欠交功課，加上我的數學成績是全班最好，只要我在這些方面的功夫做得足，他是拿我沒輒的。他身為老師能夠對付我的只有在成績和操行兩方面入手，我並不會給他找到機會的。

最近我要分散自己的注意力，不要讓自己沉淪慾海，於是午飯都是找黎早強等人一起吃。

午飯的時候，我發現平常一向很多話說的姚智風，突然變得沉默寡言，大家相識一場，我當然要關心一下他啦！

於是拍了拍他的肩膀道：「喂！姚智風，咩事個樣咁愁啊？」

姚智風瞧了我一眼，一副欲言又止的樣子，最後他還是把他的心事告訴給我。

原來姚智風最近北上認識了一位當小姐的北方佳麗，她叫做冰冰，冰冰年輕、有樣貌、有身材，讓姚智風留下了深刻印象，姚智風覺得冰冰對他的態度與別不同，於是他認為冰冰亦對自己有意思。

姚智風道：「冰冰係一個好女仔嚟架！佢迫於無奈先做依行，佢爸爸有肝病、佢媽媽生乳癌、佢細佬就畀人打壞咗個腦、哥哥就爭人錢走咗佬，要佢一個人還，雖然佢淪落風塵，但係佢潔身自愛，佢同我講佢對我同其他客人唔同，我感受到佢依份情意，我希望可以搵到多啲錢去解決佢嘅問題。」

聽到這種公式一樣的背景，我不禁愣住了。這種為勢所迫，弱女子賣身救全家的故事，在十多年後已經讓人感到厭倦。可能在這個年代，這種藉口還未氾濫，遇上精蟲上腦的熱血青年還是很有效。

在旁的霍去登聞言，道：「姚少，上去玩留精不留情好啲，佢依番說話都唔知同過幾多人講啦？我都識一兩個朋友北上尋歡，玩出真感情，最後又係畀人呃咗錢同感情。」

姚智風反駁道：「阿登，你唔明架喇！冰冰唔會呃我架！佢對我真心，我係感覺到架！」

霍去登道：「姚少，唔好玩啦！喺歡場嘅女邊會同你講心唔講金架！就當佢對你係真，你點幫佢啊！你有錢咩？你讀緊書，兼職都無份，可以畀到幾錢佢啊？如果嗰啲中港司機畀一萬幾千蚊包佢做二奶，妳估佢肯唔肯喔？」

霍去登這番肺腑之言很真誠，可是聽在姚智風耳內很刺耳，他嘆道：「唉！算喇！把口喺你到，你鍾意點講就點講啦！」

平常出名「口臭」的黎早強，這時亦難得真誠，道：「姚少，我老豆就係一個好例子，之前北上做野，畀個北姑迷到老婆仔女都唔記得，我屋企差啲就家變，佢好彩都知道屋企人最緊要，最後畀人呃咗十幾萬，當買個教訓啦！上面啲女心計好勁，對男人好有手段架！」

姚智風反駁道：「你唔好一竹篙打一船人啦！可能真係會有啲咁嘅女仔，但係冰冰唔會係啲咁嘅人嚟。」

陳依官道：「我唔係話貶低佢地嘅人格，但係佢地嘅環境同我地唔同，佢地窮到無錢開飯，而去做依啲工作，佢地睇錢比我地想像中要重得多，佢地每日見咁多男人，識得點去同佢地打交道，我係奇怪點解佢會同你講依啲說話？抑或佢對個個都係咁樣講？」

陳依官這番勸說比霍去登和黎早強婉轉，可是姚智風依舊執迷不悟，他道：「佢依番說話只係同我一個講，咁即係代表我係佢心目中同其他人唔同啦！」

我們見姚智風這麼一廂情願，也不好再說什麼了。

人們說旁觀者清，當局者迷，當人們執迷於自己的主觀感受裡，旁人的勸告，他是會充耳不聞的。

會唔會諗起學姐
雖然知道學姐本質唔差

又雞

天下烏雞一樣黑
回頭是岸呀 師主

仲話自己避免沉淪

你幾時放假返香港

大9你自己咪一L樣

放假返香港都唔要佢啦
淨係掛住食大陸烏雞
已經唔係我一開始識嘅成皇志

冇眼睇

咪係

這天早上，柳豔回到課室，她發現櫃子放著一個信封，她打開信封，赫然發現內裡居然藏著一張女性裸照，儘管相片的解像度很低，可是她還是認出相中的主角就是自己。

究竟是何時被拍下的？拍下照片的究竟是誰？把照片放進她櫃子的是同一人嗎？

柳豔打量課室一眼，今天她是最早一人回到課室的，把照片放進她櫃子的人，應該不是班上的同學，那麼究竟是何人呢？

她發現照片後頁的空白處寫道：「柳豔同學，今天的自修堂在四樓的女厠見面吧！如果妳不出現，那麼這些照片，所有同學都會看到。」

柳豔楞住了，自修堂？四樓的女厠？拍下她裸照的人呼之欲出，那一定是丁老師了！

那混蛋究竟在什麼時候偷拍的？他究竟想怎樣？

這一刻柳豔心亂如麻，她不知道該怎麼辦？

要告訴給成皇志聽嗎？如果他知道我被人拍下裸照，他想到我的過去，這可能會讓他不高興的，還是先去看看那衰人有什麼話說吧！

於是柳豔在自修堂的時候，依照約定到了四樓的女洗手間。

柳豔等候了一會，丁老師便推門而進。

丁老師瞧見柳豔一臉得意地笑道：「柳豔同學，妳終於肯見我喇！」

從前柳豔並不覺得丁老師這樣討厭的，但現在看到他那面目可憎的面孔和那胖得像豬一樣的身軀，她便感到很嘔心了。

柳豔神色肅穆道：「丁老師，嗰啲相…你咁算係咩意思？」

丁老師把那張圓臉靠向柳豔，道：「我都係迫於無奈先咁樣做咋，妳又唔肯見我，我打電話畀妳，妳又唔聽，我掛住妳，只好攞我同你開心嗰陣偷影嘅相出嚟緬懷一下囉！」

丁老師一邊說一邊向柳豔施以綠山之爪，柳豔撥開了丁老師的手，道：「丁老師，我地係師生關係，依到係學校，請你尊重啲！」

丁老師嘿嘿笑道：「柳豔同學，妳身上有咩地方，我係未掂過架！之前我地好開心架，點解妳依家要講埋啲咁嘅野啊？」

「之前…我地做錯咗，我地唔應該咁樣架！我地完啦！以前嘅野唔好再提喇！」

「柳豔同學，我咁鍚妳，我畀零用錢妳，又買咁多禮物畀妳，妳居然同我講我們玩完！」

「丁老師，無論點樣，我都唔會再同你繼續啲咁嘅關係，最多我畀返晒啲錢同禮物你。」

丁老師從衣袋裡取出了幾張照片並扔在地上，搖頭道：「柳豔同學，妳唔係諗住咁樣就可以離開我吓？」

柳豔看見那些照片都是她的裸照，她撿起來憤然撕掉。

錄佢音，踢爆條仆街搞師生戀，然後頂多攬炒

「柳豔同學，妳撕啦！我仲有好多，而且妳同成皇志去開房嘅偷拍片，我都有啊！」

柳豔聞言愕然道：「你…你講咩話？」

丁老師展現出得意的笑容，道：「妳成日同成皇志去翡翠小築開房，妳以為我唔知啊？係我帶妳去開房架？嗰到個阿姐同我好熟，妳帶咩男人去開房我都一清二楚啊！我仲叫佢喺妳地嗰間房入面裝咗偷拍器，妳同成皇志晌入面做過啲咩野，我全部睇到啊！」

柳豔腦海一片空白，無力道：「你想點？」

丁老師隔著衣服揉搓著柳豔的豪乳，在她耳邊呢喃道：「我想妳變番以前咁乖，我唔介意你同嗰個死靚仔拍拖，但係如果妳諗住反抗我，我會將啲相同片公開，妳唔驚影響到自己，唔通唔驚影響到個死靚仔咩？我要對付佢，真係話都無咁易啊！柳豔同學，你都唔想個死靚仔咩前途都無啩？」

丁老師掀起了柳豔的裙子，他的手在撫摸著她的私處。

柳豔把丁老師推開，丁老師不滿道：「柳豔同學，妳係咪想反抗我？妳唔再關心個死靚仔喇？抑或覺得我唔會對付佢啊？」

柳豔道：「丁老師，依家我個心好亂啊！你畀多少少時間我啦！」

丁老師聞言深呼吸了一口氣，他心想：「這樣的纏繞，浪費了不少時間，差不多要下課，現在就算柳豔就範，也幹不了什麼事情。」

丁老師道：「好，我畀兩日時間妳，如果妳嘅答案令我唔滿意，妳知道會有咩後果架啦！」

話畢丁老師便推門離去，丁老師離開後，柳豔全身乏力跌坐在地上，喃喃道：「依家究竟點算好啊？我累咗成皇志喇！」

玩撚猿
又可以跳樓喇

其實驚閪，食女好閒啫，只係布甸眼淚在心𥚃流

大鳩志快出招啦搞唔掂就無得屌喇

原來寫下寫下

又寫到第一百章

應該寫多廿章就完

楊鳳瑤線
布甸線
湯仲謀線
再寫啲會考 謝師宴

其實第一章得番唔係好多野寫

布甸線

丁老師都戇鳩，學生拍拖扑野好正常
丁老師你攪學生呢世都唔洗再教書
係我就由佢爆出嚟

跳樓，啪啪啪，跳樓，啪啪啪

爆咪爆，學姐夠曬歲數，大9最多幾缺點

最多記幾個缺點

學姐睇黎都係要死
唔係點先可以到布甸
走啦學姐

叫雞叫到沉撚咗船 抵你死

我都有主線？

學姐，夠鐘上路喇

補返張圖先

覺得學姐大鳩太無感情基礎了
甚至拍咗拖都淨係得扑嘢
一齊行下街都無

咁樣真係唔捱得耐

學姐會唔會係第一部退場?

bye

Good

好行夾唔送喇

下世投胎頭住好人家唔洗再賣身下海

期待 加油巴打，呢個故好多人睇嫁

真心覺得佢煩 累人累物

你好佢好多 起碼仲係處

仲係?佢去左英國，點知會唔會係果邊食緊洋腸呀？

好想幫襯學姐

不了 俾咁多人屌過，又哥布林又老師
仲要俾大鳩屌到鬆晒，肯定闊過西隧

剛剛諗到，如果學姐殺完丁老師後自殺，是咪可行?

我都覺得焰兒會殺人, 可能係大陸果陣已經殺過人

唔出奇呀

之後學姐死咗，大鳩又頹，布甸出嚟安慰佢，之後名正言順上位

高瘦平走左，個ex (管雞)有新仔，我女神對大鳩無興趣。學姐就算死埋，都仲有楊鳳瑤，布甸成后仍有阻力喎

Chapter １００ 身敗名裂

柳豔跌坐在女厠地上，她的思緒很紊亂，她想不到丁老師會偷偷拍下她的裸照，而且還拍下她和成皇志的親熱片段，這樣不但會影響到自己，而且還連累了成皇志。

柳豔看到地上有一把美工刀，這是剛剛從她的手袋裡掉出來的，她撿起了美工刀，看著自己手腕上傷痕累累的疤痕。

她想起了自己的一生，從小捱窮；十多歲遭到多名官員強姦；苦命的母親意外身亡；父親為了傳宗接代，而拋棄自己；當援交來忘記傷痛，現在還遭到別人的要脅而要背叛所愛的人。

柳豔心想：「我已經很累了，還是讓一切結束吧！」

咁少??

正當柳豔想把腦海中的念頭付諸實行之際，她的耳際響起了焰兒的聲音：「阿豔，唔好咁傻啊！我成日同妳講，人地蝦妳，妳就要反擊。就算要死，都要整死嗰個蝦你嘅人先好死，寧願我地負人，都唔好畀人地負我。」

柳豔對著鏡子的影像，呆呆地道：「焰兒，妳嘅意思係要我自殺之前，先殺咗丁老師？」

「唔需要殺佢，更加唔需要自殺，只要令佢身敗名裂就可以喇！」

「焰兒，咁我應該要點樣做啊？」

「阿豔，妳放心啦！依個世界上，妳最親就係我，我會教妳點樣去對付個肥鬼，首先妳要去搵一個可以絕對信得過，為咗妳可以去做任何野嘅人幫妳。」

「成皇志？」

「唔係佢，妳要去搵一個為咗妳做任何事都可以義無反顧嘅男人。」

「除咗成皇志之外，仲有邊個？」

「有，係一個比成皇志更加愛妳嘅人。」

教員室外，董老師靠在窗前俯望著球場上在打籃球的學生，那個坐在一旁沒有換上體育服的女生，讓他想起了柳豔。

之前她亦是被其他人排擠，被迫離群獨處，但之後她積極去參加各種課外活動，努力去融入群體當中。

現在柳豔已經和成皇志一起，她沒有再繼續當援交，成皇志拯救了她，但願她從今不再受到傷害，一直幸福快樂。

董老師從來沒有告訴過柳豔，其實他們第一次見面不是在她會考放榜當天，而是在更早的時間。

那是亞洲金融風暴的時候，因為股市大挫的關係，讓他欠下了一筆數十萬的債務，連同他要償還政府的貸款，他感到非常吃力，再加上工作的不如意和家庭問題，壓迫得他喘不過氣來。。

當時很多市民因為股市、樓市大挫的關係成為了負資產，每天報章都有人受不了而輕生尋死的報導。

那天，他一個人漫無目的在街上蹓躂，腦海裡滿是煩人的瑣事。他看到前方是一排密密麻麻的高樓大廈，萌生出自殺的念頭。

正當他打算找一座高樓大廈一躍而下之際，迎面走來一位少女，向他派送曲奇餅。

那少女臉上掛著微笑，以不太正統的廣東話道：「先生，你好似有好多野煩咁喎！你唔好比太大壓力自己，希望在明天啊！加油！努力！」

他接過那包曲奇餅，坐在一旁品嘗，靜下來再想一想，又不想去尋死了。

那少女就是未進入吳林紫娣的柳豔，不過柳豔對他並沒有印象。

一包曲奇餅、柳豔的一個微笑和一句打氣說話，打消了他自殺的念頭。

命運讓柳豔拯救了他的生命，命運讓柳豔入讀他執救的學校是否又有另一番安排呢？

這時他從回憶裡回到現實，他發現柳豔站在不遠處。

柳豔走向他，他發現柳豔泫然欲泣的樣子，他訝道：「柳豔同學發生咗咩事啊？」

柳豔握著他的手，哽咽道：「董老師…你要幫我啊？」

(待續)

某程度上 董老師呢條毒撚內心都係善良嘅

但學姐係計時炸彈 因為佢有焰兒嘅身份

董老師救下學姐啦

係啦 直情救佢返屋企 唔好出嚟害on9 成皇志啦

焰兒 仲醒目過大鳩志

又要賣閪

快撚d抽插布甸 好耐冇見過佢

啱呀

我已經唔想同主角一齊

有撚得你揀咩
你本身咪又係MK臭閪
湯仲謀隻私家閪

Push!

湯生舊菜姐 但有冇屌過 春巴冇交待清楚喎

黑社會食女王喎
唔通齋拖手仔咩

可能呢

唔係話姓湯嘅一直上唔到布甸所以耿耿於懷咩？

依幾日唔係好舒服

今晚無文

Sorry

保重

是咪感冒?依排時熱時凍好易病

唔舒服 無文 早抖

加油 抖好再打

又好似係

我呢幾日都病，尋晚仲要扭親頸
春巴小心身體

好似係

天氣反常
個人唔夠瞓就賴野

Take care !!!

睇咗兩個星期追到live

小心身體

多謝各位關心

我好返啲

諗緊點寫

我其實一早有晒大綱

但個故事咁長
人物咁多
脈絡又咁多
有啲位出現障礙

依排成日坐係到都諗唔到
我試下飛咗一啲位
寫後面嗰啲
再翻轉頭寫返
睇下咁得唔得

即係依家好似考試咁
唔識就飛
無謂磨

春巴保重身體喔！正評了。

出文唔駛急，最緊要快。

加油。希望明天早上7點起床有新故睇啦。

如果我做到你最後一段講嘅野就好了

保重身體 狀態好啲再繼續

我做到
永遠見到啲唔識諗半分鐘都諗唔到就飛真係會快好多
從來都唔嘥時間諗
最後半粒鐘唔洗就做完
仲要飛到份卷做咗嘅啱晒都唔夠合格

pushhh

Pushhhhhhh!

打緊

但今晚未必有

慢慢

董老師找了在反黑組工作的大學同學幫手，他們到了翡翠小築，找到那位負責帶房的中年女人。

那位反黑組的警員向那位中年女人表明了身份，中年女人初時裝瘋賣傻，可是那警員作出一番恫嚇後，中年女人立時變乖，把所有事情和盤托出。

「阿ＳＩＲ，我係有做嗰個肥佬教師枝針，同佢報告個靚妹帶咩人嚟開房。個肥佬的確畀過錢我，叫我幫手偷拍，但係依啲野揚咗好大鑊架！我無應承過佢架！」

那位反黑組的警員把事情轉述給董老師聽。

待他的大學同學離開後，董老師才道：「柳豔同學，睇嚟個阿姐，唔似講大話，妳有無睇過啲相啊？」

柳豔回想在洗手間的時候，丁老師並沒有拿出她與成皇志的裸照出來。

柳豔搖頭，董老師道：「丁老師會唔會只係大妳？佢手上並無嗰啲相喺手。」

董老師的這番猜測不無道理。

柳豔道：「董老師，你…可唔可以幫我睇下丁老師有無收埋我啲相？」

「妳意思係要我趁無人嘅時候，偷偷摷佢啲野？」

柳豔默然，董老師應允道：「好啊！我幫妳搵下。」

翌日，董老師在傍晚的時候折返回校，在暗處偷偷等待所有老師離去後，才進入教員室。

他在丁老師的坐位很仔細搜查一番，並沒有任何發現。

他是明知道這樣做是不妥當的，他亦知道這樣做是徒勞無功的，丁老師那會把這樣的東西放在學校裡，可是他還是為了柳豔而這樣做，他知道柳豔並不會因為這樣而愛上自己，但只要出自柳豔的要求，他還是會盡力去做的。

痴漢董老師

這天，就是丁老師給予柳豔的最後期限，他是藏有柳豔的裸照和影片，但並沒有她和成皇志的親熱影片。

儘管如此，他還是深信柳豔會屈服他的要脅，他很清楚柳豔的個性，她善良、膽小、缺乏自信、容易相信人。

她一定會為了那臭小子而屈服的，我太清楚她了，她那麼難得才得到這段愛情，絕對會不惜一切保護對方，她連對不熟悉的人也很好，何況是她所愛的人？

他並不怕她會作出反抗，因為她很善良、很溫順，寧可自己吃虧，躲在一旁委屈地哭；亦不會去申辯半句。

丁老師出門時親吻懷胎七個多月的太太一下，丁太太看到他一臉神采飛揚，笑問道：「今日有啲咩好事？你好似好開心咁，係咪諗起出年升職嘅事啊？」

丁老師笑道：「老婆，個天對我真係唔錯喇！娶到妳依個靚老婆，嚟緊就湊到一個好字，仲升埋職添，等ＢＢ出世，我地就搬間大啲嘅屋。」

丁太太指著丁老師的肚腩，道：「老公，你個肚仲大過我，快啲去減肥啦！」

「哈哈，依啲福氣嚟架！我越肥越有運行。」

丁老師離開家門，架車上班。

老婆懷孕，他並瞞著對方在外拈花惹草，他初時真的有一絲內疚。可是想深一層，他在外花天酒地後，只要回家對老婆更好一點便可以了，畢竟他提供了不錯的生活環境給對方。

男人的天性不可能從一而終，而且自從老婆生育後，身形走樣，那裡的肌肉變得鬆弛，他們行房時，他的感覺不太暢快。

女人還是年青的吸引得多。

他想到與柳豔溫存時，那種快感，他很想念柳豔的身體。

那妮子自從有了那小子後，居然不接聽我的電話，不再見我，真的很可惡，她一定和那小子經常做愛，把我忘掉了。

想到這裡，他湧起了一股妒意，遲些一定要狠狠把那妮子恣意玩弄一番才行。

究竟要怎樣去玩弄她才好呢？

正當丁老師滿腦邪念的時候，他收到了柳豔的短訊：

「丁老師，請你放過成皇志，我咩都聽晒你講，你話點就點啦！」

看到柳豔投降的短訊，丁老師很是意氣風發。

想到柳豔因為成皇志那臭小子而屈服，他樂意去盡情猥褻柳豔，但他並不打算履行承諾放過成皇志。

那臭小子在那麼多人面前揍我，我怎麼能夠放過他？

放算他沒有成皇志的裸照在手，身為老師要對付一個學生，還是有很多辦法的。

more

男教師校內女廁偷拍 當場斷正被捕

諗起呢單嘢
照辦煮碗裝佢彈弓有無得諗

又無人推...
難怪今晚無文

打打下文瞓著咗

春巴 我有大學offer
早兩日收咗我啦

春巴
小弟今日生日
可唔可以出一篇過吓癮

春巴加油

推下post先

恭喜

英國

生日快樂

咁快有 offer 嘅 dse 先差唔多完喎

今天，柳豔對我說她有事要忙，沒有空伴我。

最近經常在慾海裡浮沉的我，亦是時候抖擻精神去處理自強會的事務，由自強會發行的校園報章，已經發行了第一期。

除了製作報章的內容，我們還要考慮到技術及發行的瑣碎事。

幸好的是隨著自強會的壯大，不斷有優秀的會員加入，一些從事印刷及傳媒的校友，在校園報上給予我們技術上的支援和專業的意見，讓我們解決了很多難題。

創辦校園報的經費暫時都是靠自強會的會費和校友的捐贈來維持，由於校園報是免費報章，沒辦法收回成本，所以也不知道創刊號推出後，還有沒有機會出版第二期？

校園報的創刊號，總共有四頁紙，校友展豔媚和海芙蓉的專訪已經佔了兩頁紙，餘下的兩頁紙，我們介紹了自強會和其他幹事，亦提到了學校的歷史和事情。

出版校園報後，我們自強會的領導班子亦作出了事後的檢討。

陳依官有點興奮道：「各位，今日發行嘅校園報，未到中午，已經畀同學攞晒喇！」

宛琳珊撇了撇嘴道：「又唔駛錢，畀人攞晒有咩出奇？做依個校園報根本就係吃力不討好。」

楊鳳瑤道：「唔係喔！我覺得幾好玩啊！之前我未接觸過依一樣，所以我覺得好新鮮啊！」

布正麗亦附和道：「唔係樣樣都講錢嘅！我覺得我地一齊齊心去做一件事情，個過程係幾得意，而且嗰份校園報攞係手！我又覺得幾有滿足感。」

我讚道：「布甸，今次就講得有道理喇！啲老一輩成日講後生仔唔好怕辛苦，學到野係自己嘅，我地有幾何會接觸到依一行嘅野喔！今次嘅體驗，對我地都有得著。」

布正麗咕嚕道：「我邊次講野無道理架？」

宛琳珊見我和楊鳳瑤、布正麗都持相反意見，她有點不是味兒，只好把頭別過一邊以示不滿。

管佳莉道：「你地話可唔可以學其他報紙咁登廣告？咁樣咪可以收廣告費，用嚟營運校園報囉！」

我笑道：「咁大想頭收人廣告費？我地印得幾百份，讀者都係學校嘅同學，相信無咩人想係我地嘅校園報到落廣告囉！」

陳依官道：「其實如果我地個質素做得好，多人睇嘅話，就可以吸引到人地落廣告，我覺得如果有機會嘅話，下次可以試下其他野，講多啲學校嘅野，好似鬼故依啲題材，好多人都會有興趣，我知道四樓女厠盛傳好猛鬼，好多女同學唔敢去用。」

陳依官提到了四樓女洗手間，我的心不禁揪了一下，四樓女洗手間讓我想起了丁老師和柳豔在那裡幹了那回事。

楊鳳瑤道：「四樓女厠好猛架！我聽人講最尾嗰格曾經有人吊頸自殺啊！」

布正麗亦答腔道：「係啊！嗰陣中一入嚟無幾耐，我已經聽過依個傳聞，所以咁多年嚟，我都無去過嗰個厠所。」

管佳莉道：「布甸，估唔到妳都會有驚嘅野？」

布正麗逞強道：「邊個話我驚啊？我…只係覺得學校咁多層都有厠所，無謂特登用依啲野嚟試自己嘅勇氣嘖！」

宛琳珊道：「真係無你地咁好氣，仲有唔夠半年就會考，你地啲勤力嘅學生唔係應該係時候溫書嘅咩？仲有時間去搞嗰啲校園報？」

陳依官道：「其實我喺製作依個報章入面，我都練到我嘅文筆，應該對我中文作文有所幫助。」

陳依官說得沒錯，這份校園報的部份稿件亦是出自他的手筆，我看過他撰寫的稿件，行文流暢、沒有什麼錯字，真心覺得他的文筆相當不俗。

管佳莉繼續道：「除咗四樓女厠外，北翼五樓嘅舞蹈室，都有啲好恐怖嘅傳聞。」

楊鳳瑤道：「喂！成皇志，仲咩唔出聲啊？咦！你面青青咁，唔係驚啊？」

我搖了搖頭。

楊鳳瑤等人繼續討論吳林紫娣內流傳的靈異事件。

我曾經向柳豔說不介意她的過去，但當別人提及一些略帶關聯的事情，還是讓我不禁聯想到她的過去，看來我是高估了自己的器量。

看來我並不可能當那些事情從來沒有發生，那根插在心頭上的刺，還是會偶爾讓我感到痛楚，令我感覺到它的存在。

衣冠陳去做採訪，影到證據

柳豔在今天下課後，便與董老師一起為她的計劃作最後的準備。

晚上七時，董老師和柳豔一同前往翡翠小築，柳豔約了丁老師今晚七時在這裡短聚。

翡翠小築就在前方，董老師道：「柳豔同學，其實妳唔需要咁做架！妳咁樣做，妳自己都會受傷害架！」

「我決定咗咁樣做，只有咁樣做，先可以一勞永逸。」

董老師握著柳豔的手，道：「柳豔同學，如果成皇志真係鍾意妳嘅話，佢會明白妳、包容妳，佢唔會贊成妳依家嘅做法架！」

「董老師…」

「咩事啊？柳豔同學？」

「係咪無論我變成點，無論做咗啲乜野錯事，你都唔會嫌棄我？永遠都會支持我啊？」

「係啊！柳豔同學，無論發生咩事，只要妳需要我，我…都會喺妳身邊。」

柳豔回頭，擁著董老師，道：「董老師，多謝你啊！但係…我鍾意嘅係成皇志。」

董老師沈吟了半晌，道：「柳豔同學，我知道啊！我只係想同你講，無論發生咩事，妳都要記住總有一個人會支持妳。」

柳豔鬆開了摟著董老師的手，她向翡翠小築走去。

董老師瞧著柳豔在華燈下的單薄背影，命途多舛的她如一盞掉在流水上的落花，隨水飄泊，前方等待著她又是什麼樣的命運。

他伸出手想搆著那朵可憐的落花，可是落花並在他的手心溜走，究竟是誰更可憐一些？

Non jupas嘛

快d解決柳艷啦

落紅不是無情物，化作春泥更護花
學姐快啲死，喺天堂守護成皇志同布甸

難怪

隊冧丁狗再自殺，等大鳩志有個更好嘅人生!

幫丁老師切j變丁公公?

叫定蘋果日報去影，留定片第時做返動新聞

學姐

比志仔發現囉要

早餐一推

Sorry
月尾生日
多飯局要應酬

應酬飯局 無文早抖

春巴生日快樂

晨早一推

Happy Birthday

點解咁都會比人負皮我

遲左講 春巴生日快樂

多謝各位

其實我星期日先生日

早上，丁老師正在家中享用丁太太為他準備的早餐。

丁老師回味著昨晚與柳豔溫存的片段，他已經有一段時間沒有碰柳豔的身體了，這段時間她應該和那臭小子經常幹那回事吧？

昨晚他把積累下來的一腔怨憤、嫉妒全都發洩在對方身上，他如野牛一般盲衝亂撞，毫不留情折騰對方，看到柳豔的眼角溢出不甘的淚水，他反而有一種報復的快感。

完事後，他還唬嚇柳豔如果她不乖，不聽他的話，他便會對付成皇志。

他以成皇志作為讓柳豔成為自己禁臠的手段。

丁太太瞧見丈夫一臉美滋滋的樣子，不禁問道：「依幾日你心情好似好好咁，係咪中咗六合彩無同我講？」

「我地結咗婚咁多年，我中咗六合彩點會唔同妳講喔？」

「咁你點解依排啲神情咁古怪咁嘅？上兩個禮拜你仲匿喺厠所到打牆、依幾日就笑騎騎，係咪有啲野瞞住我啊？」

丁老師聞言一驚，他摟著丁太太在她的額上親吻了一下，道：「唔好咁多心，之前做野壓力大，依家解決咗，個人輕鬆晒。」

「之前發生咩事？」

「啲學生問題嘖！」丁老師瞧了掛在牆上的時鐘一眼後，道：「嘩！都夠晒鐘返工喇！我出門口喇！拜拜！」

丁老師離家上班，丁太太收拾飯桌上的碗碟。

此時，門外有人按動門鈴，丁太太從大門的防盜眼看到門外站著一名郵差。

丁太太敞開門，郵差道：「太太，有包裹，請簽收。」

這包裹是寄給丁太太的，她給郵差簽收，然後關上門。

丁太太把包裹拆開，瞧見內裡的東西，立時全身發顫，臉色刷一下變得慘白。

丁老師回到學校，把車泊好，昨晚的一夕歡愉，讓他感到神清氣朗，看著一批又一批女學生經過，其中一名女學生的校裙露出一截雪白的大腿，丁老師又歪念叢生。

「今晚要柳豔穿校服再來一次，玩玩制服誘惑看來挺不錯，反正那妮子已經被我要脅。只有柳豔一個好像不太夠，是時候多找一個獵物，反正那些女學生遲早還是給那些飛仔學生要了，在這之前還是讓我好好調教一番吧！這可是老師的工作啊！嘿嘿嘿。」

丁老師臉上掛著淫笑，走向教員室。

此時，馮老師迎面而來，道：「早晨啊！丁老師，校長搵咗你成朝啊！佢同我講，見到你，一定要叫你即刻去見佢。」

丁老師愕然道：「馮老師，你知唔知校長搵得我咁急仲咩啊？」

馮老師想了想，才道：「丁老師，你都喺吳林紫娣工作咗十幾年，應該喺時候到你升職喇！」

丁老師聞言鬆了一口氣，馮老師說得沒錯，明年上級有人退休，其他老師亦覺得該輪到自己了。

丁老師走進校長室，校長臉色嚴肅，道：「馮老師，吳校監今日打電話畀我，佢話校董局收到關於你同一名女學生嘅親熱影片同裸照。」

丁老師臉上血色盡退，全身都是冷汗。

十五分鐘後，丁老師腦海一片空白走出了校長室。

剛才校長告訴他要接受內部紀律調查，他還傻呼呼地問：「咁會唔會影響我出年升職架？」

校長一臉認真教訓道：「丁老師，如果證實咗有依件事發生，你係唔可以再喺到教書，而且隨時喺依一行再立足唔到啊？你知唔知你依家係犯咗非常嚴重嘅過錯啊？」

校長要他即時停職直到有調查結果為止。

丁老師走出校長室後，才發現他的手機有多個屬於丁太太的未接來電。

此時，他的手機響起，他按下了通話掣，手機彼端傳來了他母親的聲音，道：「哎呀！阿仔，點解你依家先聽電話架？」

「咩事啊？媽咪？」

「咩事？你老婆入咗醫院啊！你快啲過嚟啦！」

晚上八時，丁老師一臉憔悴坐在醫院外的長椅抽菸，丁太太懷胎七個月流產了，他不但失去了這個孩子，他還失去了這個家。

剛才丁太太清醒後，便哭著要和他離婚，她發現他背著她在外玩女人。

他吐出了一口煙，他不知道如何面對往後的人生。

在這一天，他由谷頂被打下到谷底，經歷了失業、喪子、離婚。

他不知發生了什麼事？不知犯了什麼錯，突然在這一天遭到這一連串的打撃。

有人要陷害他嗎？是誰？是眼紅他的同事？

是誰把他和柳豔的裸照寄給他的太太和校董局裡？是柳豔？不，這對她沒有好處，而且以她的個性，絕對想不出這樣狠毒的計謀，那個純如白兔，只會任人魚肉的柳豔絕無可能會去反抗自己的。

爽...
但要咁樣出賣自己

點解要係到停 加油

一次生兩次熟

好正
見到淫丁變死狗

春巴打錯左馮老師

係
爸打眼利

抵死睇到心都涼曬好爽！

推post

呢個女人好恐怖

第日大鳩志飛佢
佢一樣可以整死大鳩

推呀～

新讀者留名

丁老師會唔會攬炒

同焰兒互斬

焰兒人格

我都唔想

加油啦

熟能生巧

自己種的因
自己受

繼續留意

其實佢嘅經歷催生出焰兒嘅人格出嚟

難得有新

咩都有可能

其實都唔新 只不過一直都只係留下正評而無岀聲

好文要一推再推

得閒可以重新睇多次 最正都係歌唱比賽

連續咁重睇一次大約要幾耐?開頭連續追頭5個 po 嘅文都追左8個鐘

仲有十五分鐘,我又大一歲

睇下邊個第一個同我講生日快樂

生日快樂 春巴!

早咗

春巴 生日快樂啊 大一歲又可以話係又多左一年人生經驗啦

係我

春泥巴生日快樂

生日快樂春巴

原來係你

Chapter １０１ 柳豔的抉擇（上）

這一星期的等待，對於丁老師來說可是一種很痛苦的心理煎熬，他經歷事業和家庭的雙重打擊，如果他事業出現低潮，家庭會作為他最強後盾；而當他的家庭出現紛爭，他可以寄情在工作上，可是當這兩方面同一時間出現問題，他根本找不到分散痛苦的渠道，這星期他寢不安席、食不甘味，讓他的體重輕了差不多十磅。

他曾多次到岳父家裡哀求丁太太原諒，可是丁太太把腹中孩子夭折一事歸咎於他身上，鐵了心和他離婚。

離婚一事看來已經不可挽回，丁太太決定帶同女兒離開他，現在他再也不能失去這份工作。只要還有這份工作，他可以找一個更年輕更漂亮的女人，和他生小孩組織家庭，所以現在最要緊的是保住這份工作。

他不確定是何人把他和柳豔親熱的裸照和片段寄給他太太和吳校監那裡，但他知道校董會的紀律調查會找柳豔問話，只要他和柳豔「夾好口供」，校董會應該會放過自己的。於是他致電給柳豔，希望柳豔助他渡過難關，可是無論他如何威迫利誘，柳豔也沒有給予他一個明確的答覆，最後還把手機關掉。

不要緊的，只要我堅持自己清白，到了校董會那裡，我們各執一詞，我還是有機會的。

丁老師心存僥倖，到了校董局的總部，這幾天他準備了一份說辭，打算待會在校董們面前陳情。

可是當他面對一眾校董的時候，吳校監直接了當地道：「丁老師，你對本校嘅學生做出依啲咁嘅事，品德同誠信好有問題，校董會決定同你解除合約，你再唔係吳林紫娣紀念中學嘅老師。」

丁老師聞言大驚，道：「等陣啊！吳校監，你點可以只係聽柳豔嘅一面之辭，唔畀我申辯嘅機會，就作出咁嘅決定？」

「邊個話我地只係聽嗰個女學生嘅一面之辭，仲有物證呢？嗰啲相同片，同埋董老師，都講咗你地以金錢誘使該名女學生作出不道德嘅交易。」

丁老師詫異道：「咩話？董老師？」

「係啊！佢同樣因為操守問題畀校董會解雇，我地吳林紫娣紀念中學校風純樸，絕不姑息老師對學生做出依啲行為，其實你地咁樣做，我地可以交畀警方處理，但係該名女學生唔再追究你地嘅行為，所以我地都尊重佢嘅意願。」

丁老師如鬥敗公雞從校董局走出來，他腦海一片空白。

完了，一切也完了，他的人生已經完了。

他想不到董老師和柳豔有一腿，兩人聯合起來一起陷害自己，他們這樣做完全是損人不利己，董老師得到什麼？他同樣被解雇；而這件事情公開了，柳豔只會遭人冷眼，她不怕成皇志會離開她嗎？

他以為自己很了解柳豔，怎也想不到那個眼中善良、膽小的女孩會有這樣的心計？他以為自己可以把持著對方，讓對方乖乖地成為自己的禁臠，可是最終居然讓她毀了自己的一生。

丁老師越想越怒，他咬牙切齒地道：「依家我咩都無晒喇！但係我都唔會畀妳好過，我一定會報復架！」

好慢長呀 執仇加速啦 平時慢慢無代所謂 謝謝

生日快樂啊春巴

生日快樂啊春巴 祝你身體健康 愈作愈有

春巴生日快樂 祝你心想事成

生日快樂 身體健康 早日前書

生日快樂啊 春巴

春巴！生日快樂！！

巴打生日快樂

呻吟快樂

春巴生日快樂

求上天賜個布正麗俾你啦
快d送走學姐 佢真係好煩

多謝咁多位

快d帶佢走
唔好阻住我睇布甸

睇嚟柳艷要以攬炒形式出局

推呀!

依排唔知咩事

坐係到幾粒鍾都寫唔到文

應該係無靈感+ 個故事太大啫，諗唔到不如做住其他野先，到有靈感先寫囉

頂，我個 comment 唔見左

依家先搵得返

無文 在抖

點解你可以咁有恆心日日講

其實佢都係忠實fans

春巴生日快樂！

正確

生日快樂 !!

推呀！~

這個星期，吳林紫娣發生了一件轟動全校的大事，董老師和丁老師同時被辭退，由於他們都有教授會考班和高考班的班級，距離高考和會考的時間只餘下不足半年，所以很多同學都受到了影響。

他們突然被辭退的原因初時眾說紛紜，後來同學間流出了他們被辭退的原因是因為柳豔的關係，亦有傳柳豔在外當援交。

這幾天柳豔成為了學校的焦點，一位女學生讓兩位老師被辭退，她想被人忽視也很難。

最近我忙於應付自強會的事情，與柳豔見面的時間少了，突然間發生這樣的大事，我當然要向柳豔問個清楚明白。

由於這事件的關係，現在柳豔在學校裡很觸目，這天柳豔來到我家中，我們終於可以單獨談談。

我問道：「豔姐，依兩日學校有好多關於妳嘅傳聞，究竟發生咗咩事啊？」

我看到柳豔雙眸內瑩光波動，忙道：「豔姐，我唔係話唔信妳，我只係想搞清楚發生啲咩事咋！」

柳豔擁著我啜泣，我只好撫著她的背，安慰道：「豔姐，妳唔好喊啦！有咩野妳同我講啦！我地一齊去面對。」

柳豔把事情娓娓道來，當我聽到她以自己作餌，反過來算計丁老師，我便不禁有點慍怒，道：「妳點解要咁做？妳之前應承過我啲乜架？」

「我驚佢對付你啊？」

「咁…妳可以同我講架？」

「我怕我嘅事麻煩到你。」

「咁你搵董老師幫手，反而唔怕麻煩到佢？」

「佢…為我付出好多，我…還唔到畀佢。」

我聞言恚怒道：「妳覺得我唔夠佢愛妳？」

柳豔淚盈於睫，反問道：「咁點解你一直唔肯公開我地之間嘅關係？」

「我…我想低調啲，我驚我地公開，會成為其他人嘅焦點，對大家都做成壓力。」

「你係為我著想？定係怕公開咗我地嘅關係，你會畀人笑、畀人睇唔起啊？」

「豔姐，我唔係啊？我只係…」

柳豔有點歇斯底里地吼道：「點解之前你同靜宜一齊就光明正大？同我一齊就要偷偷摸摸？」

看到她這樣子，我有點不知所措。

柳豔哽咽道：「因為我鍾意你多過你鍾意我，所以我可以為你委屈自己，就好似董老師鍾意我，佢可以為咗我連份工都唔要。」

「豔姐，唔係咁架！我…」

我回應得有點有氣無力，可是我一時間又未能提出什麼實質事情去反駁柳豔的指責，難道我真的如她所說的那樣？

柳豔看見我無言而對，她臉上流露出失望的神情，掙開我的手離去。

文呀

學姐線
完~

心血來潮入嚟睇有文

走啦學姐

學姐最後決定同董老師一齊，飛左大鳩志，大鳩志搵布甸安慰，跟手食埋，正!

有免費閪屌幾好吖

臭嘅仲要唔知有無病

條女錯先，大鳩志咁無用既?

求下你走咗唔好返嚟

走左唔好返黎

走啦走啦
走咗就唔好返嚟啦

88

走左就去搵董老師啦，乖

學姐有愛滋病

硬係覺得我地愈想大鳩同布甸一齊，春巴就愈唔會咁寫

艷姐呢個名 我成日諗起鳳姐

不如佢直接叫鳳姐 送佢去返工 唔好再返嚟啦
佢好煩呀

志志有愛G病

話知佢做咩，總之唔好阻住大鳩志食其他女就得了。好行夾唔送

俾我都唔要

啱呀！

回到過去，我改正了很多我之前做得不好的事情；亦嘗試過很多未曾想過的事情；我比從前積極進取得多：我創辦了自強會、和兩位挺好的女孩談戀愛，可是當我感到煩惱的時候，和以前一樣，也只能一個人去承受。

和郭左杰等人越走越遠，而我和游大輝、陳依官二人雖然尚算友好，但要我對他們談及這方面的事情，我又感到難以啟齒，最後我又是選擇一個人在街上跑步去宣洩。

當我跑到大隴街附近的公園，感到累了，便坐下來休息，雖然出了一身汗，鬱悶的感覺稍減，可是我與柳豔之間的問題，仍然纏繞著我。

回想起剛才的情景，我不禁嘆了一口氣。

倏地有人喊道：「咦！成皇志？」

我循聲瞧去，發現喊我的人原來是布正麗。

「ＨＩ，咁啱嘅！」

「嗯，我啱啱放工啊！」

「係喎！妳仲喺ＣＡＦＥ返緊ＰＡＲＴ ＴＩＭＥ喎！」

「你跑步嚟啊？」

「哦！係啊！」

布正麗道：「我頭先聽到你嘆氣？好似好多野煩咁喎？」

我再嘆一口氣道：「唉！做人係咁架啦！有邊個會無野煩架？」

「最近柳豔畀人話喺出面做援交，你又同緊佢一齊，係咪煩緊依樣野？」

我聞言現出錯愕的神色，布正麗道：「睇你嗰樣，我諗我估中咗？」

我訝道：「妳無可能估得到架？」

「阿興同我講，話撞到你同柳豔係屋企出嚟。」

布正麗這麼說，我記起之前曾經有一次被阿興發現我帶柳豔回家，我曾叮囑他不要和別人提起，他竟然把這些事情都對布正麗說。

主角終於返來了!

我支持布正麗

大婆出場

㸃解你揀學姐？ 我有咩比唔上佢？

上佢！！

咁多人憎學姐

我撐

知志者莫曰布丁

有性病ma

梗係要布甸唔要隻雞

係臭雞

布甸正又正過佢，又唔會比麻煩大鳩志，仲要知道佢諗乜，咁正常都想佢地兩個一齊喎

同埋布甸隻豬仲係度，學姐比唔知幾多人玩過，分分鐘闊過西隧，又唔知有無病喎

其實布甸d 黑社會朋友一樣可以有麻煩

得湯仲謀條煩腸囉

就算唔識布甸，大鳩志都係會去救hello kitty女，都會賭錢救榮仔

南乳果單呢

哇，差啲唔記得添

就係知道佢諗咩先至傷我心

成皇心條厹襯你唔起
有女就上

法官大人? 咁無辦法喎，佢谷左咁耐

你唔好咁痴線啦

佢兩個跟本係天生一對,g 持佢地係埋一齊

春巴，今晚有無文呀？

有

我不滿道：「阿興個衰仔居然做咗妳支針？連依啲都同妳講。」

「睇你個款都係唔開心先跑步發洩嘖？你條友成日有咩事都收收埋埋，唔去同人講，好似上次你同靜宜之間有問題，你就做縮頭烏龜，一個人走入去離島避世。」

我聞言苦笑道：「妳估我想咁樣屈住架！其實…有時依啲野唔知可以同邊個講？」

布正麗拍心口道：「可以搵我啊！嗱！我地去七仔買半打啤酒，一邊啤啤佢，一邊聽你盡訴心情。」

我們買了半打啤酒，回到公園，布正麗把一罐啤酒遞向我，道：「嚟！飲晒佢！」

我接過布正麗遞給我的啤酒呻了一口，讓我想起之前她獨個兒去長洲找我，現在我又遇到感情上的問題，她再次出現在我的面前。

我道：「靜間我同妳講嘅野，妳應承我唔可以同其他人講，ＯＫ？」

「嗯，你放心啦！我把口就最密架喇！」

「其實成件事真係一匹布咁長…妳應承我，真係唔好同第二個講喎！」

布正麗不耐煩道：「我都應承咗保密咯！駛唔駛發毒誓啊？」

我有點不好意思，道：「咁又唔駛。」

我將柳豔與自己的事全都告訴給布正麗聽。

布正麗聽畢整個故事後，愕然道：「乜原來件事咁複雜架？咁樣聽落柳豔都好慘吓？」

我點頭道：「係啊！豔姐真係好慘。」

布正麗指責道：「成皇志，你份人真係…平時你算計人就滿肚壞水，但係喺啲感情事方面就好似弱智咁。」

「吓！我衰邊瓣啊？」

「你為咗柳豔『界』手，又當住咁多人面前打姓丁嗰個賤人，睇得出你真係鍾意柳豔，但係你份人就係粗心意，柳豔喺依個時間係要你喺身邊支持佢。」

「我有啊！」

「你有？佢嬲你唔肯公開你地嘅關係，佢係希望你用男朋友嘅身份支持佢。」

「嗯，我仲以為佢呷埋啲乾醋添，呂靜宜都飛咗去英國啦！我唔公開只係我唔想大家有壓力嘖！」

「你同佢唔公開，但你之前同靜宜一齊就光明正大，咁佢就會覺得你愛靜宜多過佢。」

「女仔嘅心事都係妳地女仔清楚啲，佢唔講我真係唔知佢想點。」

「真係奇怪，你人又生得唔算靚仔，份人又鈍，但係居然又咁多女仔鍾意，你係咪識得落降頭？」

「吓！我生得咁丰神俊朗，妳得話唔算靚仔，妳應該要去配返副眼鏡，妳戴返副眼鏡之後，可能有唔同嘅諗法呢？」

布正麗冷笑一聲，道：「你依個花心蘿蔔，同靜宜散咗有幾耐嘖？咁快又同柳豔一齊，真係要劏開你，睇下你有幾多個心？」

我苦笑道：「我無一腳搭兩船，妳講到我好似啲負心人咁。」

「欸，差唔多十二點架喇！走喇！返屋企瞓覺喇！」

與布正麗傾訴一番後，我心中的鬱悶感減輕了很多，而我亦決定了應該怎麼做。

我都唔想嫁,要怪怪春泥巴啦

眼淚在心𥚃流

佢佳嚟㗎

布正麗肯定都暗中呷醋

其實布甸係一個心細如塵既女仔

你大婆想劏撚左你

鐘無豔

在你悲傷一刻必須解慰找到我樂趣
我甘於當副車 也是快樂著唏噓

好大陣酸味

早抖各位

今日無文

推一推先

布甸做王妃未呀

昨天與成皇志吵了一架，晚上柳豔思潮起伏，想了很多事情，睡得不太好。

她曾經對楊鳳瑤說：「女人接受一個鍾意妳嘅男人，比起等待一個妳鍾意嘅男人會幸福得多。」

因為對方愛自己多於自己愛對方，對方會更願意去無條件付出，不會讓自己委屈，那個女人不喜歡給人疼？她還記得當時與成皇志相戀的呂靜宜，快樂得像樹上的小鳥，容光煥發，臉上的甜笑彷若滴出蜜糖一樣；而現在與成皇志一起的自己，並沒有得到同等的待遇，做什麼事情也要偷偷摸摸，她是成皇志見不得光的秘密情人嗎？

她想起董老師，心中不禁生起一絲內疚，那個深愛她的男人義無反顧去為自己付出。

數天前，董老師在接受校董會的紀律調查，他為求讓丁老師得到懲罰，自己也作出了犧牲。

柳豔得知董老師為了自己而被辭退，她很傷心，道：「董老師，點解你要咁做啊？」

董老師深呼吸了一口氣，才道：「柳豔同學，我同丁老師都做咗一啲傷害自己學生嘅野，我應該得到同樣嘅懲罰。」

柳豔潸然淚下，搖頭道：「唔同架！董老師，你對我好好。」

「就算我對妳好，我始終都係傷害咗妳，我得到咗懲罰，我個心反而可以平靜落嚟。」

「你唔應該受到懲罰，我係…自願架！」

「妳係我學生，我對妳做出依啲事情，已經係違背咗老師嘅誠信。」

「點解…點解會咁架？董老師，你係一個好好嘅老師嚟架！」

董老師安慰道：「柳豔同學，你唔駛擔心我喎！就算我做唔到老師，我話晒大學畢業，唔會搵唔到野做架！」

柳豔雙手掩面，董老師拍了拍她的肩膀，安慰道：「柳豔同學，其實依家都幾好喔！妳同咗成皇志一齊，唔好再去做嗰啲野，唔好再放棄自己，要努力加油啊！」

柳豔從回憶中回到現實，她步進校門，關於她的事情已經在校內流傳，有些同學認出她，向她投出嘲弄戲謔的目光。

「妳睇，嗰個就係柳豔喇！佢上年係學生會會長嚟！點估到佢會做埋啲咁嘅野？」

「係囉！真係睇唔出啊！有兩個老師因為佢而畀學校炒魷魚。」

「嘿嘿，你地話，話晒同學一場，我地幫襯佢，會唔會收我地平啲喔喇？」

「你夠膽咪行過去問下佢囉！」

這事情發生後，丁老師得到了懲罰，而她亦要承受別人的冷言冷語，面對這種語言暴力，她只能獨個兒去面對。

此時有人從後喚道：「豔姐，早晨。」

柳豔瞧見我有點錯愕，我一把拉著她的手。

柳豔詫然道：「成皇志，你做咩啊？依到學校嚟架！」

我微微一笑道：「豔姐，我諗得好清楚，之前我無顧慮到妳嘅感受，以後有啲咩野，我地一齊去面對喔！」

我牽著柳豔的手，經過那些一臉錯愕的同學身旁，正色道：「唔該你地咩都唔知，就唔好亂咁講，你地亂咁講都係過癮一陣，但係就會傷害到人一世。」

那些同學慌亂地別過頭去，柳豔臉龐掛上甜絲絲的微笑跟在我身後。

快啲散啦

正想咁講大佬，到底佢地幾時先散嫁

大鳩志又突然man 番

死蠢

你係咪覺得自己好型？

睇來大家都覺得非布甸不可?

布甸/楊鳳瑤都可以接受

明明之前
學姐有好多人支持

全部都要啦

而家一定係布甸

想要番靜宜

我與柳豔這樣一牽手，很多人都知道了我們的關係，被其他同學蜚短流長是少不免的，現在我開始明白柳豔的感受了。

除了在學校內遭到其他同學的指指點點，在校外我們亦受到了別人的搔擾。

這天午飯，我和柳豔在學校對面的公園與南乳等人遇上，為免麻煩我們已經回避他，但明顯他是有備而來，他和一眾狐朋狗黨擋著我們的去路。

南乳道：「喂！見到我嘖，仲乜走咁快啊？」

我擋在柳豔身前，道：「想點啊你？」

南乳瞪了我一眼，道：「今日我唔係嚟搵你，同我彈開。」

柳豔縮在我背後，南乳嘿嘿笑道：「妳怕我啊？點解啊？我送過禮物畀妳，大家又ＨＡＰＰＹ過，不過妳嗰陣同我講妳叫焰兒，後來我先知原來妳叫柳豔。」

南乳的視線從柳豔轉到我身上，戲謔道：「點啊？做護…雞使者，佢雞嚟架咋！邊個畀錢就可以上啊！都唔知畀幾多人上過佢啦！喂！我地話晒一場老襟，幾時同埋佢一齊玩３Ｐ喔？」

我聞言大怒，推開了南乳，喝道：「收聲。」

南乳怒道：「想撩交打啊？」

南乳的同黨聞言一副躍躍欲試的樣子。

我打量了他們一眼，南乳那方一共有六人，真打的話，結果只會是我給他們狠揍一頓。

絲打係靜宜支持者

佢入咗大學
生活得好好

衰衰地要個拜金妹同賴屎輝爭女都好過俾萬人恥笑

快d 搵返個記憶宮殿，記返起之後英超每一場結果，我同你去英國賭合法波，順便搵靜宜日日開波都得啦

邊個都好唔係學女就得

之前唔知學姐係雞嘛

成皇志你都三十幾歲人啦，點會沉船咁蠢架

春巴 有冇機會幫我寫個番外篇

比外國人屌

三洞開發

可能去完英國玩慣多 p返到香港後會同大鳩志，學姐玩 3p 呢

此時，布正麗步進公園目睹這狀況，罵道：「喂！南乳，你嚟依到做咩啊？」

布正麗的出現讓南乳有點錯愕，他道：「咦！布甸，乜妳都喺到嘅？」

「隔離就係吳林紫娣，你喺到撞到我，好出奇咩？」

「無，見到妳有啲驚喜嘖！布甸，依家孖腸哥好睇我，我彈起喇！你跟我有前途啊！」

布正麗雙手放在身後，展現出一個人畜無害的笑容，微微點頭，問道：「跟你？」

「係啊！」

驀地，布正麗把藏在身後的木棍拿出，向南乳揮擊，罵道：「跟你？跟你個頭。」

南乳伸手擋架，道：「喂！布甸，妳痴咗線啊？」

一位小混混看見這種情況，想上前幫助南乳。

另一位小混混見狀阻止那位想替南乳出頭的混混，道：「喂！唔好多事啦！南乳霖布甸，全世界都知架啦！佢地耍下花窗嘖！」

布正麗邊打邊罵道：「走啊！」

南乳被布正麗打痛，又不敢還手，他只好與他的同黨落荒而逃。

布正麗打跑了南乳等人，把木棍拋開。

我道：「喂！布甸，今次真係多謝妳救咗我地，但係話時話，妳碌棍喺邊度攞嚟架？」

「枝棍係固定樹木嘅木條，成個公園咁多樹，容咩易攞嘖！」

柳豔亦向布正麗道謝，布正麗道：「得喇！要多謝我就請我食飯啦！」

我們三人到了寶石餐廳，布正麗問道：「你地嘅事喺學校傳開，依家南乳佢地又嚟搞你地，你地應該承受緊唔細嘅壓力，有無諗過點算？」

我沈吟了半晌，才道：「把口喺人地到，我都控制唔到，何況過一排佢地講到厭就唔講架啦！」

布正麗道：「依一個方法好似太消極，有啲野你唔去否認，人地會當咗你係默認。」

「布甸，妳嘅意思係…」

「之前我地校園報刊登咗展豔媚嘅報導，好多同學睇完，都對展豔媚嘅印象改觀，你地覺得好唔好喺下期嘅校園報作出澄清啊？」

我搖頭道：「我覺得咁樣去將件事刊登係校園報上面，只會對柳豔做成二次傷害。」

布正麗道：「唔係將成件事放上校園報上面講，而係作出篩選，點講呢？就好似啲名人傳記嘅電影咁，將對自己有利嘅講出嚟，不利嘅就唔講。」

我聞言覺得布正麗的說法可行，我道：「我地可以用假借嘅方法，例如寫一篇小說講一個類似嘅故事去勾起同學嘅同情心，因週刊都成日用依啲報導手法架！」

布正麗點頭道：「無錯，校園報係我地自強會出版嘅，我地可以控制內容，係出版前，可以畀柳豔睇下點先，唔滿意再修正。」

我轉向柳豔，問道：「豔姐，妳覺得依個做法好唔好啊？」

柳豔考慮了一會，然後握著我的手道：「好啊！成皇志，我聽你講吖！」

睇情況

或者將來有機會會係其他故客串下

好

你隆左胸先講啦

屌走啦

享受返果面嘅生活啦，唔好咁記掛香港喇

成皇志

各位
有啲野想問你地意見

今日收到有出版社對這故事有興趣

想替這故事出實體版

由於這故事長度很長

所以要出都分幾本

第一本故事頁數大概三百多頁

但故事的進度最多去到靜宜彈鋼嗰度

我想將情節推進到整個歌唱比賽

可能要精簡一些用字

各位認為如何

另外

各位有興趣的讀者

你地覺得本書設計方格係簡約啲定顏色豐富啲

覺得找人畫幾位主角嘅圖象做封面好定其他表達方法好？

要翻睇返次先覆到你

點都好 出既話必買 春巴加油

布甸幫大鳩志諗埋計策，真係好到加零一

唔該

多謝先

義氣仔女

春巴

恭喜春巴

Congratulations!!!!

由第一個post追到依家巴打可以出書
巴打繼續努力
到時一定買買書支持

精簡啲用字都好嘅，同埋我覺得顏色豐富啲會更搶眼。畫啲主角係封面然後寫大鳩志炒輸金跳樓返到1998，個背景有啲同16年，同埋98年有關嘅野，咁應該會幾好。希望快啲見到本書出黎啦，一定會買

我改得呢個名,唔買講唔過去啦

好替你開心呀，我而家個感受好似係一位好朋友事業上有人認同
我一定會買，春巴留2本比我

congrat春巴！

多謝各位

其實好初步

未簽合約

我同佢地講咗寧願收少啲錢,都想做靚啲本書

始終我覺得本書內容大約同網上有九成似

希望大家攞係手上面嘅書,質素會精美啲

因為希望可以盡快出版,所以都忙緊點精簡啲用字,

我覺得第一本去到歌唱比賽完結最好,依家睇下點處理

必買 (10本

值得高興嘅一日

恭喜 終於等到你出書 話過支持買書，其實係咪一定要精簡？因為原汁原味應該係係大家fans最like 既，我睇咁耐係有一part覺得走左火既就係成皇志同房士龍講睡仙師父個度，其他都係超高質，基本上唔易精簡得落手（係我的話） 另外呢個問題⋯可能真係要綜合下各位，因為我相信好多朋友心目中已經有各位主角嘅 基本幻想樣貌 但我係支持簡約風 （好似 梁望峰 咁 主角性格好出 但封面主角係無一個正式樣）

今晚應該加更 慶祝出書

春巴加油，由第一章第一節開始追嘅讀者留名

我個人希望春巴會搵到一個好既插畫師，好多讀書有時候就係比插畫或者畫風影響佢地既讀書意慾，插畫都會有張力會令讀者不斷想像。

讀者*

出到書會買

即買一本 支持左你咁耐

買幾本擺係圖書館先

一定買

我都必買

出書一定買黎支持 由第一日支持到宜家既讀者

必買

終於由16年等到18年可以有出書呢一刻
個人認為封面色彩豐富啲唔錯
話哂係圍繞校園 太簡約會覺得好平淡

最後真係恭喜哂春巴！🎉🎊🍾️

再多謝咁多位支持

但係成件事好初步

只係我份人有咩都收唔住係心入面,想同各位分享

因為你地提出嘅意見都有不同,我嘗試搵一個平衡出嚟.

依家最緊要係寫好個故事

多謝各位

Chapter １０１ 柳豔的抉擇（下）

柳豔接受了布正麗的建議，我得到了柳豔的首肯，找來了語文能力較好的陳依官與管佳莉。

連同布正麗，我們一行五人到了自強會，圍坐在一角。

布正麗鼓勵道：「柳豔，妳可以開始分享妳嘅故事，當然妳唔想講嘅部分可以唔講，我地都係企妳嗰一邊。」

於是柳豔再一次把她的故事說出來，她說到那些可怕的遭遇時，悲從中來，不禁啜泣，我握著她的手，希望她感覺我對她的支持。

最後柳豔斷斷續續地把她的故事說完，柳豔瞧到管佳莉的眼神只有同情和憐憫，並沒有半分鄙視，她感到驚訝，向管佳莉問道：「妳地聽完我講之後，會唔會覺得我好下賤啊？」

管佳莉搖頭道：「妳令我諗番起以前一個朋友，佢叫顧琛琛，佢都有類似嘅慘痛經歷，最後佢承受唔住，自殺死咗，所以我好明白妳嘅痛苦。」

管佳莉的語氣很真誠，讓柳豔覺得她不是在弄虛作假。

當管佳莉提到了顧琛琛，我看見布正麗眼泛淚光，難道柳豔的遭遇讓她想起了顧琛琛，所以她才這麼主動去幫助柳豔。

陳依官道：「我會參照你地提供嘅資料去寫一個大綱，然後同管佳莉一齊商量點寫，寫完再畀你地過目。」

擠擁的巴士車廂，楊鳳瑤一副心事重重的樣子。

成皇志與柳豔的事情在校內傳開，她的感覺很複雜，她一直把柳豔當成最要好的朋友，但現在柳豔成為了她的情敵。

之前成皇志與呂靜宜一起，她與柳豔同病相憐，她與柳豔同樣感受到失落與痛苦，那時她情願柳豔可以得到成皇志，那麼柳豔便會變得快樂。

可是現在柳豔真的與成皇志一起，她又比之前更加難受，以前至少有一個和自己相同遭遇的伙伴，現在單戀的只剩下自己，連可以取暖的同路人也失去了，那實在太孤獨了。

單戀一個人已經很痛苦了，而單戀的對象和最要好的朋友一起，就更加痛苦了。

聽說戀愛是治療失戀的最好良方，自己也不是沒有人喜歡，她應否隨便找一位喜歡自己的人去談一場戀愛呢？

就在楊鳳瑤恍神之際，一名身形矮小的大叔挪移到她的身後，大叔趁著巴士顛簸行駛的時候，用手輕拍楊鳳瑤的臀部。

那名大叔的舉動顯然是慣犯，他見楊鳳瑤沒有任何反應，開始大著膽子以下體磨擦著楊鳳瑤的臀部。

大叔的舉動反映他是一位很專業的公車痴漢，他總是待巴士轉彎和顛簸的時候去行動，讓對方難以判斷自己究竟是有心，還是無意？

此時，楊鳳瑤亦感到身後的大叔舉動有點可疑，但她又不太肯定是否自己太多心？

驀地，有人喊道：「阿叔，你抽夠水未啊？」

大叔有點出乎意料，他有預計到學生妹可能會察覺到自己的舉動，但他沒有預計到有旁人會挺身而出。

他循聲瞧去，發現揚聲指責自己的是一名俊朗的青年，心想：「依啲花靚，無乜人生經驗，我大佢幾野，佢即刻收皮啦！」

大叔已經準備好一堆說辭來抗辯，可是那名青年沒有給他機會，掄起拳頭，就是一拳。

大叔被打得踉蹌後跌，撞倒其他乘客，車廂傳來一陣驚呼與嘩然，青年得勢不饒人，暴揍阿叔一頓。

青年邊打邊道：「我最睇唔過眼，就係你依啲老屎忽持老賣老。」

身為受害者的楊鳳瑤，看到這種情形，不禁愣住了，更讓她吃驚的是為她出頭的青年，外貌酷似她的偶像瀧澤秀明。

為楊鳳瑤伸張正義的赫然是湯仲謀。

楊鳳瑤molamola

琛琛2號

你咁樣玩楊小姐

屌

春巴明顯係想搞哂我地鐘意既角色molamola

死妹釘 幾時又變咗受歡迎角色

慘了😭

除左學姐 邊個都唔掂得

追左咁耐 春巴總於出書

佢唔會比人亂搞呀

放開(過)果個女仔呀！

我屌你老母
講笑啦
角色係你既 點寫就隨心啦
唔暴走就得架啦

支持春巴出書 但唔好比頁數限制咗你第一本書唧章節 始終第一本好睇先吸引到其他人繼續追之後幾本 睇下第一本點安排d高潮位 再賣下關子 引讀者繼續追 始終睇書嘅人未必似我哋 只要有文就追

風格方面 個人覺得簡約會比較合適長篇嘅生活小說

純粹9up 留名

春巴恭喜哂

救救楊鳳瑤

冇咁受受歡迎唔代表唔歡迎囉屌

唔撚係掛

又sporty又羽毛球隊又似蘇麗珊
其實好正

唔好再燈啦

唔好搞佢啦

我決定棄故了。

原因係我覺得而家已經冇咗當初睇呢個估嘅感覺，我相信大部份追呢個故嘅巴絲打都係為咗尋找自己過去左嘅中學時光而代入呢個故事。

但去到中後期混入黑社會元素，甚至將主角寫到越嚟越利害，異於常人，不難令到我感覺到開始離地。

不過亦都要多謝作者，校園戀愛篇的確為我勾起不少中學回憶

最後想講既係，祝春巴出書成功同埋唔好因爲要出書而改變你寫呢篇故事嘅初衷同風格

多謝爸打一直以來的支持
依個其實唔係純愛故
係人生故
除了預知到未來外 我無加任何異於常人嘅能力畀主角
佢比同年人多廿年經驗
如果一個人多廿年閱歷加預知未來
實會食住同年嘅人

我嘗試加唔同元素落個故事到
可能我能力未夠
駕馭得唔好

我想出實體書
但唔係太著重錢
寧願將啲版稅用嚟做好件事

唔理出唔出書
都希望寫好個故事

我唔會棄故住，但我其實一早覺得主角有d 違反原意，比如強吻呢類，一個正常成年人仲有周詳計劃，無可能會強吻個同學。但你話神化主角能力我又覺得唔會，始終永遠有人幫再加上預知能力至做得到。只不過有少少好彩過龍至會誇張。

希望之後故事主線可以比較合符預設

其實我依家執緊啲文

覺得有好多不足嘅地方

覺得好多地方都可以做好啲

強吻女同學係輸賭賭輸咗
男人痕起上嚟
狼過佢大有人在

又唔可以用好彩嚟講
有啲人做野打起咗信心
做野做得順
旁人睇會覺到佢好彩

我相信好多人都經歷過
當你做野順
個運勢真係會強啲

咁解釋會唔會好啲

強吻，仲弱智過弱智峯
如果志志狼到呢個地步，應該一早強吻班倫敦金雞啦
話時話應該強吻完搞埋再跳樓，反正一切reset ，無限輪迴有無得諗？到時看破一切，連蝴蝶效應都可以預知得到，仲唔變李嘉誠？

因為心態上的問題
輸身家 信心盡失
自我形象低
我一早寫主角嘅性格懦弱怕事

死過翻生
返翻過去
經歷咁嘅大變
佢嘅性格心態都慢慢轉變
好似佢替阿興出頭
都掙扎過一陣

之後做野越嚟越順
個人都意氣風發

佢最後都後悔咁樣做

不過如果話咁多戲劇性
我就真係無野好講
始終依個係小說
有巧合同戲劇性係必須

我覺得絕大部分都合理
當然一黎係小說
二黎強吻個啲，男人有時短路起上黎咩都做得出啦

戲劇性無問題，因為戲劇就要有戲劇性

今晚有無文呢？

無都唔緊要，慢慢寫，唔斷就得

今晚應該無文

各位早抖

我第一次睇呢個故，個心態都跟住變左。
成日提自己，你唔係成皇志，衰左無得restart，所以要把握每一日，每一個機會，唔好令自己後悔。

我反而會諗 如果restart 會唔會返左去1998年

唔會，restart你會變左條精蟲，仲要爭唔贏，無得出世
春巴加油

我一直都想問春巴點解會寫係98年，係咪有咩特別原因

比我返去98年，我實會游慢啲，等第二個代替我

春巴加油，就算點我都會支持你

楊鳳瑤與湯仲謀在青衣海濱長廊踱步，楊鳳瑤曾經與湯仲謀有數面之緣，因為他的外貌酷似自己喜歡的偶像。她知道他的風評不太好，又與成皇志有仇怨，可是他好歹亦救了自己，她應該要向對方道謝的。

「頭先真係唔該晒啊！」

「妳頭先諗咩諗到咁入神啊？嗰個阿叔抽咗妳咁耐水，妳都唔發覺？」

「我…諗緊聽日啲功課嘖！」

湯仲謀瞥了楊鳳瑤的校徽一眼，道：「我以前都係喺依間學校讀書，見到啲師弟師妹畀人蝦，我忍唔住出手。」

「其實我唔係你啲師妹，我地中一係同級同學嚟，我仲知道你叫湯仲謀添。」

「咦！乜原來妳同我同一級架，嗰陣我成日唔返學，唔係好記得啲同學點樣喇！」

「我以前留長頭髮，依家剪短咗。」

湯仲謀細細端詳著楊鳳瑤的臉孔，楊鳳瑤感到有點不好意思，尷尬地問道：「咩事啊？」

「妳真係有啲面善喎！」

楊鳳瑤囁嚅道：「其實最近我地都見過面，之前喺阿益拳館，成皇志同朱斌仔打拳嗰次。」

湯仲謀聽到成皇志的名字，臉上微微色變，反問道：「妳係成皇志啲朋友？」

楊鳳瑤緩緩點頭。

「你知道我同佢啲野？」

「知道啲。」

楊鳳瑤知對內情知道得不太清楚，只知道布正麗與成皇志認為湯仲謀害死了顧琛琛。

湯仲謀笑了笑，道：「你係成皇志嘅朋友，咁妳應該都好憎我啦？」

想起成皇志己經與柳豔在一起，她不太願意別人把她與成皇志拉在一起，她道：「依啲係你同佢之間嘅事，唔關我事。」

「太好喇！我仲以為因為妳係成皇志嘅朋友，妳會好憎我添。」

湯仲謀這句說話有點曖昧成份，楊鳳瑤有些疑惑，心想：「佢依句說話係咩意思呢？」

湯仲謀凝視著楊鳳瑤，道：「既然妳唔憎我，我地係咪可以交個朋友啊？」

面對湯仲謀的迫視，楊鳳瑤的心跳得很厲害，湯仲謀有種讓她難以抗拒的魔力。

恰巧楊鳳瑤的手機響起，姐姐致電給她：「鳳瑤，妳喺邊啊？差唔多食飯喇！快啲返嚟啦！」

楊鳳瑤藉此機會，向湯仲謀道別，道：「屋企人催我返屋企啊！我走先喇！多謝你頭先救咗我。」

湯仲謀瞧著楊鳳瑤急沖沖離去的背影，他的臉上漾出了一個意義不明的微笑。

柳豔在審閱陳依官交給她的稿件，這是陳依官以她的故事作藍本寫成的小說。

柳豔看完很滿意，盛讚陳依官寫得很好。，於是我們把這篇文章在校園報刊登。

自從第二期的校園報出版後，我和柳豔都感到同學們的諷笑和輕蔑目光少了很多，有些女同學還走過來對柳豔說加油。

布正麗看到這情形邀功道：「係咪啊？我都話依招得架啦！」

我道：「今次真係妳最醒喇！」

柳豔亦道：「多謝妳啊！布甸。」

「想多謝我，就請食飯啦！」

這時，我見柳豔用手掩著嘴巴，我問道：「豔姐，妳唔舒服啊？」

柳豔道：「我去一去洗手間先。」

柳豔走到了洗手間，對著馬桶嘔吐。

布正麗有點擔心柳豔，她亦尾隨對方走進了洗手間，看見柳豔嘔吐，她還遞上紙巾。

「柳豔，妳見點啊？」

柳豔以紙巾抺嘴，道：「無咩野！可能近排壓力大，有啲作悶作嘔嘖！」

布正麗道：「哦！妳無事，我出返去先喇！」

布正麗離開後，柳豔想到自己的月經好像還沒有來，而最近她經常噁心嘔吐。

突然出現這些徵狀，難道…

有咗
不了

爸爸！我姓丁定姓成？

可能姓董呢

春巴，你唔係咁啊嘛?

哇屌，鳳瑤比仲謀搞,學姐就有咗

老豆

估老豆遊戲?

其實之前話湯仲謀似瀧澤秀明已經係伏線

推下post先
爸爸唔好唔要我

咁快要負責任

妖 學姐真係生就累就 死就累街坊

柳豔從醫務所回到家中，瑞秋阿姨道：「阿豔，返嚟喇！就快有飯食喇！」

「哦！我去厠所洗個面先。」

柳豔走進洗手間，她看見鏡子的自己臉色蒼白，她低頭看著自己的肚子。

剛才醫生說，她有了三個月身孕。

驚慌的柳豔雙手掩面，她的腦海一片紊亂，沒有半點主意。

「點算啊？依家點算啊？」

焰兒的聲音在她的耳邊響去：「去同成皇志講啦！兩個人點都好過一個人去面對。」

柳豔搖頭道：「唔得架！個ＢＢ唔係佢架！我同佢一齊都無三個月。」

「妳都唔知ＢＢ個爸爸係邊個，咁仲有咩辦法嘖？」

「唔可以咁做架！咁對佢好唔公平架？」

「妳依家只有依條路行，無論妳打算要唔要個ＢＢ都好，妳都要同成皇志講個ＢＢ喺佢。生落嚟，佢就係ＢＢ個爸爸；就算落咗佢，以佢份人，佢會覺得自己欠咗妳，永遠都唔會離開妳。」

「點可以用ＢＢ做手段嚟縛住佢嘖？」

「咁依家仲有咩辦法喔？如果佢知道妳有咗唔知邊個嘅ＢＢ，你唔單止無咗成皇志，仲要做未婚媽媽啊？阿豔，無第二條路行架喇！」

柳豔掩著面，喃喃道：「點解會搞成咁架？」

便宜仔

臭雞

帽事嘅
2016要帽，返1998都要帽

柳豔(麻煩製造機)

如果當時綁顧琛琛果3個人殺左柳豔就好了，一了百了

咁慘既角色都有 韓劇feel

屌你老母死臭雞
兩個故都有臭雞

真係好撚麻煩

邊兩個故

某個叫春巴既
柳艷=紫月

打錯 羊生我想打

個時大家都係諗住學姐 ，勁驚學姐有咩事

大鳩志咪幫人養便宜仔呀!

唔使驚呀，你估成皇志真係中四生咩。
33歲都比個𡃁妹呃到，蠢成咁死多次算啦。

最怕佢衰心軟

羊生

羊生同春巴係咪同一個人?

學姐完美演繹
女人=累人

有無人呀？

Btw, 就黎 1001 了

志志根本就中學生心理質素，上當絕對唔出奇

精蟲上腦係無藥醫嫁

明日開新post

今天，天氣晴，可是我的內心卻是晴天霹靂。

柳豔告訴我，她有了三個月身孕，要我下決定是生下來，還是打掉？如果墮胎的話，她希望我陪伴她一起去。

我的思緒很亂，一時間難以作出決定，我道：「豔姐，妳可唔可以畀啲時間我，我要諗下點做啊？」

我的心理是三十多歲的男人，老早已有結婚生子、成家立室的打算；可是我現在的身份只是一名中五學生，仍然受到家人的照顧，我怎樣向家人交代呢？如果我選擇要柳豔生下來的話，我的重啟人生計劃便被打亂了，我將要為柳豔和孩子打算。

要放棄的話，我亦不捨得，有時我和碧碧表妹玩耍時，我的內心會生出一種難以形容的感覺，那應該是父愛吧！

每當我面對難以解決的問題，我都會去跑步。

跑得混身是汗，我坐下來休息，心情是沒有那麼鬱悶，可是問題依舊沒有得到解決。

對於要與不要的兩難，我真的感到很為難，如果是以一個平常中五學生的角度來說，現在去當爸爸實在是太年輕了，連自己的起居飲食也要家人照顧，那有能力去養育妻兒？如果決定生下來，整個人生就要改變，要出來上班工作，賺錢養家，所以大部份「弄出人命」的中學生，都是選擇墮胎或誕下孩子後，把孩子交給保良局？

可是我的情況很特殊，我不是一位正常的中五生，我已經活了三十三年，我的身心都有當父親的準備，要我放棄，我真的很難去接受。

究竟有沒有人可以告訴我應該怎麼做啊？

「咦！又咁夜跑步？又有野煩啊？」

我循聲瞧去，布正麗站在公園的門口打量著我。

新POST轉場

布甸總出現得及時!

收到風布甸正職係公園看更

啱呀 好想隊冧佢 瘟女瘟到成條on9仔咁

學姐一個女人同一件事炒起3個男人
核爆式破壞吳林紫娣男人

又係撞到麻煩主角，好攰呀

999

1000